<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>सेक्स और हेल्थ on Latest</title>
    <link>https://thebedroomdairies.github.io/categories/%E0%A4%B8%E0%A5%87%E0%A4%95%E0%A5%8D%E0%A4%B8-%E0%A4%94%E0%A4%B0-%E0%A4%B9%E0%A5%87%E0%A4%B2%E0%A5%8D%E0%A4%A5/</link>
    <description>Recent content in सेक्स और हेल्थ on Latest</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 17 Jun 2016 17:44:54 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://thebedroomdairies.github.io/categories/%E0%A4%B8%E0%A5%87%E0%A4%95%E0%A5%8D%E0%A4%B8-%E0%A4%94%E0%A4%B0-%E0%A4%B9%E0%A5%87%E0%A4%B2%E0%A5%8D%E0%A4%A5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>यौन संबंधों के बाद दिखे एलर्जी तो हो जाएं सावधान</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/allergy-after-sex/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jun 2016 17:44:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/allergy-after-sex/</guid>
      <description>अपने पार्टनर के साथ सेक्स करने के बाद कई बार कुछ ऐसी स्थिति सामने आ जाती है जिसके बारे में आपने सोचा भी न हो। जी हां, कई बार सेक्स के बाद बहुत सी महिलाओं को एक अलग तरह की एलर्जी हो जाती है जो कि काफी खतरनाक हो सकती है। कई महिलाएं अपने पति के शुक्राणुओं से एलर्जी का शिकार हो सकती है, जिसके चलते आपकी शादीशुदा जिंदगी पर मंडरा सकता है खतरा। ऐसे कई मामले सामने आए हैं जिनमें महिलाओं को पति के स्पर्म से एलर्जी हो जाती है।  विशेषज्ञों के अनुसार जो महिलाएं प्लाज्मा हाइपरसेंसीटिविटी का शिकार होती हैं उन्हें स्पर्म से एलर्जी हो जाती है। इतना ही नहीं कंडोम का इस्तेमाल करने पर भी इस एलर्जी से मुक्ति नहीं मिलती। इस तरह की एलर्जी में सेक्‍स संबंध बनाने के बाद महिलाओं के विशेष अंग पर तेज जलन होती है और सूजन के साथ लाल दाग बन जाते हैं।  आपको बता दें कि सिर्फ अमेरिका में ही करीब 40 हजार महिलाएं सेमीनल प्लाज्मा हाइपरसेंसीटिविटी की शिकार हैं। इससे डरे नहीं बल्कि इस तरह की एलर्जी का शिकार होते ही सीधे डॉक्टर से संपर्क करें। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जानिए, स्त्रियों के 10 सबसे संवेदनशील अंगों के बारे में</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/10-female-body-parts-men-are-intersted-about/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2016 19:43:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/10-female-body-parts-men-are-intersted-about/</guid>
      <description>अक्सर महिलाएं ये सोचती हैं कि वो किस तरह से अपने फिगर को मेनटेन रखें ताकि हर पुरुष की नजर उन पर बनी रहें लकिन हम आपको बता दें कि महिलाओं के कुछ अंग ऐसे होते हैं जिन पर हर मर्द की नजर बनी रहती है। ये कुछ ऐसे अंग है जिन्हें देखते ही पुरुषों में सेक्स की भावना तेजी से बढ़ने लगती है। साथ ही ये बॉडी पार्ट्स मर्दों का अपनी ओर खींचते भी हैं। आइए जानते हैं कि कौन से हैं ये सैंशुअस अंग। महिलाओं के पैर का तलवा</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>कौन से हैं पुरुषों की देह के सबसे संवेदनशील अंग</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/man-like-this-sex-love-positions/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2016 19:41:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/man-like-this-sex-love-positions/</guid>
      <description>कहते हैं कि सेक्स का सबसे अधिक आनंद पुरुष को होता है। सेक्स करते समय मर्द अपने आप को एक अलग दुनिया में पाता है। उसके हर एक अंग में एक अलग एहसास होता है। लेकिन विशेषज्ञों की माने तो पुरुषों के शरीर में कुछ ऐसी जगह है जहां छूने पर उन्हें बहुत ज्यादा अच्छा एहसास होता है। एक रिसर्च के मुताबिक सेक्स करते समय पुरुषों के शरीर में एक अलग कंपन होता है। ऐसे में अगर उनके शरीर के कुछ विशेष जगहों पर हाथ फिराया जाए तो उन्हें काफी अच्छा लगता है। उनके दिमाग की नसें तेजी से काम करने लगती हैं। आइए जानते हैं कौन सी हैं वो जगह। होठों के नीचे का हिस्सा</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>कितनी देर तक करना चाहिए सेक्स, ताकि हो सुखद अहसास और रोमांच</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/hoe-much-time-you-spend-for-sex/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2016 13:54:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/hoe-much-time-you-spend-for-sex/</guid>
      <description>अधिकतर लोगों में ये जानने की जिज्ञासा बनी रहती है कि सेक्स को कितना समय देना चाहिए। या फिर कहें कि सेक्स कितनी देर तक करना चाहिए? इसका मुख्य कारण यह है कि लोगों में सेक्स को लेकर काफी झिझक होती है। लोग सोचते हैं कि ज्यादा देर तक सेक्स करने से कई तरह की शारीरिक परेशानियां बढ़ जाती हैं। लेकिन असल में ऐसा नहीं है। आइए आपको बताते हैं कि सेक्‍स में कितना समय व्‍यतीत करना चाहिए।  हाल ही में कई महिलाओं से इस बारे में बातचीत की गई तो कई आश्चर्य जनक खुलासे सामने आए। सर्वे में महिलाओं से पूछा गया कि वो सेक्स में कितना समय व्यतीत करती हैं?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेक्स के सेहत लाभ जानकर होंगे हैरान, ये रहे 9 बेमिसाल फायदे</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/health-benefits-of-sex/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2016 14:05:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/health-benefits-of-sex/</guid>
      <description>दुनियाभर में सेक्स पर आए दिन शोध किए जा रहे हैं। हाल ही में पेंसिलवानिया में हुए शोध में बताया गया कि हफ्ते में 1 से 2 बार सेक्स करने वाले लोगों की रोगप्रतिरोधक क्षमता बाकियों से बेहतर रहती है। शिकागो की एक जानकार डॉक्टर लॉरीन के मुताबिक नियमित सेक्स करने से कामुकता में इजाफा होता है। महिलाओं को खासतौर पर फायदा होता है। सेक्स करने से योनि में ब्लड संचार ठीक से होता है जिससे योनि संबंधी बीमारियां नहीं पकड़तीं।महिलाओं को यूरीनरी ब्लैडर संबंधी बीमारियां नहीं होती है। जानकारों की मानें तो 30 प्रतिशत महिलाओं को कभी ना कभी यूरीनरी ब्लैडर (मूत्राशय) से जुड़ी समस्याएं होती हैं। सेक्स के दौरान कूल्हों के इर्द गिर्द की मांसपेशियों की कसरत होने से यूरीनरी ब्लैडर सही रहता है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>आप भी खाते हैं ये दवाएं तो संभले, हो रही है सेक्स लाइफ बर्बाद</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/medicines-that-cause-erectile-dysfunction/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2016 09:28:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/medicines-that-cause-erectile-dysfunction/</guid>
      <description>ये पांच तरह की दवाइयां आप अकसर खाते होंगे जो किसी न किसी बीमारी का इलाज होंगी लेकिन आप जानते भी नहीं कि अंजाने में ही ये आपकी सेक्स लाइफ को किस तरह बर्बाद कर रही हैं। पुरुषों में ये दवाएं इरेक्टाइल डिस्फंक्शन का कारण बन सकती हैं।  उक्त रक्तचाप के लिए ली जाने वाली कुछ दवाइयां जैसे बीटा-ब्लॉकर्स और ड्यूरेटिक्स। ये दवाएं ब्लड वेसेल्स को आराम पहुंचाती हैं जो दिल के लिए तो अच्छा है लेकिन इस कारण गुप्तांग तक खून का संचार सही से नहीं हो पाता। इसी कारण सेक्स के वक्त आप अच्छा पर्फॉर्म नहीं कर पाते।  इसी तरह तनाव करने वाली दवाएं जैसे प्रोजैक, पैक्सिल, जोलॉफ्ट, लेक्साप्रो भी आपके सेक्सुशल मूड की बैंड बजा सकती हैं। ईरान की एक शोध में सामने आया था कि कई लोग जो ये दवाएं लेते हैं, उन्हें डिस्फंक्शन होता है। इसलिए अपनी दवाएं लेने से पहले डॉक्टर से सलाह ले लें।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>कामेच्छा बढ़ाने के लिए रोज खा सकते हैं ये 5 चीजें </title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/5-foods-to-boost-libido/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Apr 2016 09:13:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/5-foods-to-boost-libido/</guid>
      <description>बेहतर सेक्स के लिए जरूरी है खुद को सेहतमंद रखें। कुछ ऐसी खाने की चीजें हैं जो आप आराम से रोज खा सकते हैं औऱ ये आपकी कामेच्छा भी बढ़ाएंगी। तरबूज में कैलोरी कम होती है लेकिन काम शक्ति बढ़ाने वाले सारे गुण होते हैं। इसे खाने से कोई नुकसान भी नहीं होता। गर्मियों में आसान से मिल भी जाता है।स्ट्रॉबेरी में एंटीऑक्सीडेंट ज्यादा होते हैं जो दिल के लिए अच्छा होता है। इस तरह आपके गुप्तांगों तक खून का संचार अच्छा होगा और कामेच्छा बढ़ेगी।बादाम में जिंक औऱविटामिन ई होता है। इसमें वो सारे मिनरल भी होते हैं जो सेक्शुअल स्वास्थ्य और बच्चा पैदा कर पाने के लिए जरूरी होते हैं।तिल में जिंक होता है जो स्पर्म बनने में मदद करता है। इसे खाने से कामेच्छा बढ़ती है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेक्स से पहले आपके बिस्तर के पास जरूर होनी चाहिए ये 5 चीजें</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/things-to-keep-near-you-before-getting-intimate/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Apr 2016 18:21:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/things-to-keep-near-you-before-getting-intimate/</guid>
      <description>सेक्स से पहले जरूरी है थोड़ी तैयारी कर ली जाए ताकि उसके बाद या उसके दौरान असहजता की स्थिति पैदा न हो। आपकी पार्टनर भी खुश हो जाए इसलिए पहले से ही अपने पास इन चीजों को रखें। कई तरह के कंडोम- जरूरी है कि लैटेक्स और बिना लैटेक्स वाले, दोनों कंडोम आप अपने पास रखें। कुछ महिलाओं को लैटेक्स वाले कंडोम अच्छे नहीं लगते, तो कुछ को डॉटेड ज्यादा पसंद होते हैं। आपके पास अलग अलग तरह के कंडोम रहेंगे तो आप अलग अलग तरह के अनुभव कर पाएंगे। मिंट- यानीं सांसों की ताजगी के लिए कोई न कोई मिंट पास रखनी चाहिए। एलटॉएड ब्रैंड की लेना बेहतर होता है क्योंकि ये न सिर्फ ताजी सांसे देता है बल्कि ओरल सेक्स का मजा भी दोगुना कर देता है। अब तक नहीं आजमाया, तो अब आजमाएं।ल्यूब्रीकेशन- सेक्स के वक्त आसानी हो और आपकी पार्टनर को कम दर्द हो इसके लिए जरूरी है कि कोई न कोई ल्यूब्रीकेशन आपके पास तैयार रहे।ब्लो जॉब स्प्रे- शायद आफने इसके बारे में न सुना हो लेकिन दुकान पर मांगेगे तो मिल जाएगा। आपको ब्लो जॉब देते वक्त हो सकता है आपकी पार्टनर का मुंह सूख रहा हो। जाहिर है वो आपसे इस बारे में नहीं कहेगी लेकिन अगर ये स्प्रे पास रहेगा तो उसे आसानी होगी। ये कई फ्लेवर में आता है औऱ इससे ओरल सेक्स का अनुभव अच्छा होता है। व्हाइप्स या तौलिया- जब आप जर्क ऑफ करेंगे तो पास में कुछ तो चाहिए जिससे आप अपना गुप्तांग और उसके ऊपर गिरा सीमन साफ कर पाएं। तुरंत बाथरूम भागना अच्छा नहीं लगता।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>प्रेगनेंसी के दौरान भी कर सकते हैं सेक्स, ये हैं बेस्ट पोजीशन</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/best-sex-positions-during-pregnancy/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Apr 2016 16:33:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/best-sex-positions-during-pregnancy/</guid>
      <description>अगर आपकी महिला साथी प्रेगनेंट है तो गर्भ के बच्चे को बिना परेशान किए आप अपनी साथी के पीछे लेट जाएं। इसे पोजिशन को स्पूनिंग कहते हैं। एक के पीछे से चम्मच रखने जैसा। पीछे लेटकर जो पोजिशन आपको सहज लगे, उसमें पेनिट्रेशन कर सकते हैं। महिला अगर अपने साथी के ऊपर लेटकर संभोग करना चाहे, तो भी ये आइडिया प्रेगनेंसी के दौरान गलत नहीं। लेकिन ध्यान रहे कि आपके पेट के वजन को आपका साथी ठीक से संभाले और आपको उसकी रफ्तार से जारी रहने दे जितना आप चाहती हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>कहीं आपको नपुंसक न बना दें ये लक्षण, पहचानें </title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/symptoms-that-might-be-responsible-for-impotence/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2016 08:36:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/symptoms-that-might-be-responsible-for-impotence/</guid>
      <description>आजकल की बदलती जीवनशैली के बीच नपुंसकता ऐसी समस्या है जिसके मामले लगातार बढ़ रहे हैं। दरअसल, ये बढ़ोत्तरी सही समय पर उपचार ना कराने के कारण भी है। महिलाएं ही नहीं पुरुष भी झिझक व हिचकिचाहट की वजह से न तो अपनी यह समस्या किसी से कहते हैं, न ही सही चिकित्सक के पास जाकर इसका इलाज कराते हैं।  क्या है एजुस्पर्मिया &amp;lsquo;एजुस्पर्मिया&amp;rsquo; नपुंसकता की एक ऐसी स्थिति है जिसमें पुरुष के शरीर में उचित मात्रा में वीर्य नहीं बन पाता है। विज्ञान ने अब इतनी तरक्की कर ली है कि इस समस्या का उपचार हो सके।  एजुस्पर्मिया होने के कारण कई शोधों में ये साबित हो चुका है कि पुरुषों में यह समस्या 12 से 20 प्रतिशत तक बढ़ी है। वीर्य कम होने की समस्या के पीछे कई कारण हो सकते हैं- - फोलीक्यूलर स्टूमुलेटिंग हार्मोन का कम होना - अनुवांशिक कारण - कई बार कीमोथेरेपी या रेडियोथेरेपी भी एक कारण है - गलत जीवनशैली, खानपान में गड़बड़ी, तनाव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>गुप्तांग की सेहत के लिए सबसे जरूरी है ये विटामिन</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/vitamin-that-is-must-to-keep-penis-healthy/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Apr 2016 08:39:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/vitamin-that-is-must-to-keep-penis-healthy/</guid>
      <description>शरीर के बाकी अंगों की तरह ही आपको अपने गुप्तांगों की सेहत पर खास ध्यान देने की जरूरत है। मर्दों को अगर ये डर सताता है कि सेक्स के वक्त वे अच्छा पर्फॉर्म नहीं करपाते तो इसके पीछे एख कारण है। हो सकता है आपके शरीर में वो जरूरी विटामिन नहीं है जो आपके पीनस को फिट रखता है।  इतली के एक शोध में सामने आया है कि इस विटामिन की कमी होने से इरेक्टाइल डिसफ्कशन की संभावना बढ़ जाती है। यानी सेक्स के वक्त आपकी पीनस, इरेक्ट नहीं हो पाती। तभी आपको पूरा मजा नहीं ये विटामिन है धूप से मिलने वाला विटामिन डी।  143 मर्दों पर ये शोध किया गया। पाया गया कि आधे से ज्यादा मर्दों में विटामिन डी की कमी थी तभी इरेक्टाइल डिस्फंक्शन हो रहा था।  जिन लोगों में ये समस्या नहीं होती उनके मुकाबले कमजोर मर्दों में इस विटामिन की 24% की कमी पाई गई।   विटामिन डी की कमी होने से शरीर में फ्री रैडिक्लस बनने लगते हैं जिन्हें सुपरऑक्साइड आयन कहते हैं। ये आयन ब्लड वेसेल्स में पाया जाने वाला नाइट्रिक ऑक्साइड को कम कर देते हैं और ब्लड वेसेल्स सही से काम नहीं कर पाती। नजीता ये होता है कि आपका सेक्स का अनुभव कम हो जाता है।  इसलिए मर्दों की बेहतर सेक्शुअल हेल्थ के लिए जरूरी है खाने में विटामिन डी युक्त चीजें जरूर लें। मशरूम, कॉर्नफ्लैक्स, मक्खन, दही, अंडों, बादाम दूध, पोर्क, साल्मन, टूना मछली से ये पाया जा सकता है। सबसे ज्यादा धूप से ये विटामिन मिलता है, इसलिए उसका भी ध्यान रखें।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्वस्‍थ वैजाइना रखने के लिए जरूर करें ये काम</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/ways-to-keep-vagina-clean-and-healthy/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Mar 2016 09:11:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/ways-to-keep-vagina-clean-and-healthy/</guid>
      <description>वैजाइना की सफाई के लिए हल्के गर्म पानी को लें तो सबसे बेहतर होता है। इसे सुगंधित रखने के प्रयास में इसमें परफ्यूम या अलग से कोई साबुन लगाने की जरूरत नहीं है। लेकिन इसे साफ जरूर रखें। सफाई सबसे बढ़कर है। रोज नहाएं और वैजाइना में बालों की सफाई भी करते रहें।
प्लीज अपने वैजाइना को सांस लेने दें। हर समय सैटिन और लेस पैंटी पहनने की जरूरत नहीं है। सबसे बेहतर होते हैं कॉटन अंडरगार्मेंटस। जरूर पहनें।अपनी पैंटी हर दिन चेंज करें। ऐसा नहीं करेंगे तो इंफेक्‍शन को न्यौता दे रहीं हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>उसे टर्न-ऑन करना इतना भी मुश्किल नहीं, कर सकते हैं ये काम</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/ways-to-turn-her-on-in-bed/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Mar 2016 09:22:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/ways-to-turn-her-on-in-bed/</guid>
      <description>अच्छा काम कर आप बॉस को तो खुश रखते ही होंगे। पर क्या अपनी पार्टनर को भी उतनी ही खुशी बेड पर दे पाते हैं? इन तरीकों से आप उसे मनचाहे वक्त में कर सकते हैं &amp;lsquo;टर्न ऑन&amp;rsquo;। अगर सेक्स की शुरूआत करने से पहले उससे इसकी इजाजत लें लें, तो सबसे बेहतर होता है। ऐसा करने से आपकी पार्टनर और अच्छा महसूस करती है। फिर उसे चूमते हुए हल्की गुदगुदी कर सकते हैं।अगर मसाज कर उसे सेक्‍शुअल सेंसेज को जगाना चाहते हैं, तो ये तरीका भी सही है। इससे वो रिलैक्स भी होती हैं और सेक्स के लिए इच्छा भी जागृत होती है। उसे आराम देते हुए उसके मुलायम कोनों पर जा सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>यौन समस्याओं में रामबाण हैं तुलसी के बीज, जानें इसके फायदे</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/home-remedies-for-sexual-health-and-tulsi-seeds/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Mar 2016 16:17:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/home-remedies-for-sexual-health-and-tulsi-seeds/</guid>
      <description>लगभग हर पाया जाने वाला तुलसी का पौधा पूजा पाठ से लेकर आम बीमारियां खांसी जुकाम और बुखार तक में काम का आता है। लेकिन यह यौन समस्याओं में रामबाण का काम करता है ऐसा कम लोगों को ही पता होगा।  तुलसी के बीच यौन समस्याओं में बहुत ही कारगर हैं। आपके घर में लगी तुलसी के फूल आने बाद जब उसे बीज पक जाएं तो उन्हें तोड़कर मंजरियों से बीज अलग कर लें और यदि तुलसी के बीज आपके पास न हों तो जरूरत पड़ने पर पंसारी की दुकान से भी खरीद सकते हैं।  तुलसी के बीज निम्नलिखित यौन समस्याओं में लाभकारी हैं। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>धूम्रपान से मर्दों की सेक्स लाइफ को है ये नुकसान </title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/smoking-causes-erection-problems-relationship-news-hindi-ag/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Mar 2016 16:51:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/smoking-causes-erection-problems-relationship-news-hindi-ag/</guid>
      <description>धूम्रपान करने से इरेक्टाइल डिस्फंक्शन (लिंग के सख्त न हो पाने) की समस्या का खतरा बढ़ जाता है। इस बात में कोई संदेह नहीं है कि धूम्रपान आपके सेक्स जीवन पर बुरा असर डालता है।  साल दर साल यदि कोई पुरुष सिगरेट पीता रहे, कई अध्यन ये दर्शाते हैं कि उसे लिंग उत्तेजन की समस्या हो सकती है।  अच्छी बात ये है कि सही समय पर यदि इस आदत को लात मार दी जाये तो आने वाली इस समस्या से बचाव भी हो सकता है। ऑस्ट्रेलिया में 1500 पुरुषों पर किये गए अध्यन से ये पता चलता है कि जितना जल्दी इस आदत को छोड़ दिया जाये उतनी ही आसानी से इसके द्वारा हुए नुकसान कि भरपाई हो सकती है।  यदि किसी व्यक्ति ने पिछले दस साल में धूम्रपान नहीं किया है तो इरेक्टाइल डिस्फंक्शन कि सम्भावना उतनी ही रह जाती है जितनी किसी ऐसे पुरुष को जिसने जीवन में कभी धूम्रपान नहीं किया।  धूम्रपान बंद करने का कोई और कारण भी चाहिए?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>अकेले मर्दों को हो सकता है ये कैंसर</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/single-men-are-less-likely-to-recognise-the-signs-of-testicular-cancer/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2016 22:35:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/single-men-are-less-likely-to-recognise-the-signs-of-testicular-cancer/</guid>
      <description>एक नए सर्वे के नतीजों पर अगर भरोसा करें तो रिलेशनशिप में रहने वाले पुरुषों कि तुलना में सिंगल पुरुषों में भी अंडकोष के कैंसर का खतरा हो सकता है।    पर प्रकाशित खबर के मुताबिक, सिंगल रहने वालों को टैस्टिकुलर कैंसर हो सकता है। इतना ही नहीं, सर्वे में ये भी पाया गया कि ऑफिस में काम करने वाले अंडकोष की गांठ की जांच कराने तक के बारे में नहीं सोचते।    इस सर्वे में कई चौंकाने वाले परिणाम निकलें। सर्वे के मुताबिक, जो पुरूष टेबलायड (छोटे आकार का अखबार) पढ़ते हैं उनमें ब्रॉडशीट (बड़े साइज़ का अखबार) पढ़ने वालों की तुलना में अंडकोष के कैंसर के खतरे पाए जा सकते हैं।    मेल कैंसर चैरिटी आर्किड द्वारा कराए गए इस सर्वे में तीन हजार लोगों को शामिल किया गया। ये सर्वे यह जानने के लिए किया कि पुरुष अपने अंडकोष के कितना संपर्क में हैं।       परिणामों में ये भी पता चला कि यूके के तो एक तिहाई लोगों को पता ही नहीं है कि अंडकोष के कैंसर की पहचान कैसे की जाए। वहीं तीन में से एक इस बात की जानकारी अपनी मां या पत्नी को देता है लेकिन डॉक्टर के पास नहीं जाता है।    अंडकोष के कैंसर के सामान्य लक्षण है:  अंडकोष में गांठ या एक गोटी में पानी भर जाना। अंडकोष में दर्द या भारीपन पेट के निचले हिस्से में दर्द थकान महसूस करना।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>असुरक्षित यौन संबध, न करें इस तरह की गलती </title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/sexually-transmitted-diseases-relationship-news-hindi-ag/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2016 22:34:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/sexually-transmitted-diseases-relationship-news-hindi-ag/</guid>
      <description>असुरक्षित यौन संबंध बनाने के कारण हुए संक्रमण यानी यौनसंचारित रोगों का इलाज आसान है। लेकिन इसके लिए आपको उनका समय से इलाज कराना होगा। यहां, आपको यौनसंचारित रोगों के बारे में सभी जानकारी मिल सकती है। जानिए, असुरक्षित यौन संबध का मतलब क्या है? कंडोम के बिना किया जाने वाला सेक्स है क्या सुरक्षित हो सकता है? यौनसंचारित रोग (एसटीडी) और यौनसंचारित संक्रमण (एसटीआई) में क्या अंतर है? जानिए, ऐसी ही कई और चीजों के बार में।  यौनसंचारित रोग (एसटीडी) और यौनसंचारित संक्रमण (एसटीआई) में क्या अंतर है?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>लिंग में 24 इंजेक्‍शन के बाद 17 घंटे की उत्तेजना हुई शांत </title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/man-with-17-hour-erection-has-24-injections-in-his-penis-to-make-it-go-down-relationship-news-hindi-ag/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2016 22:34:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/man-with-17-hour-erection-has-24-injections-in-his-penis-to-make-it-go-down-relationship-news-hindi-ag/</guid>
      <description>आपने कभी सुना है कि पुरुष को लिंग में 17 घंटे तक उत्तेजना रही हो। है ना हैरान करने वाली बात, लेकिन एक होटल कर्मचारी के साथ ऐसा ही कुछ हुआ है। ऑनलाइन पर प्रकाशित खबर के मुताबिक, होटल कर्मचारी जैसन गार्नेट के लिंग में 17 घंटे तक उत्तेजना रही। डॉक्टर्स ने सबसे पहले जैसन के लिंग में 24 बार इंजेक्‍शन लगाकर ब्लड फ्लो कम किया।  जब ये तकनीक ने 23 वर्षीय जैसन पर कारगर साबित नहीं हुई तो डॉक्टर्स ने दूसरी तकनीक से जैसन के लिंग की उत्तेजना को कम किया। जैसन के लिंग में दोस्त के साथ सोने के बाद सुबह के वक्त उत्तेजना होने लगी।  जैसन ने लिंग को शांत करने के लिए जॉगिंग की, बर्फ के पानी से नहाया भी लेकिन कोई फायदा ना होने के बाद जैसन को अस्पताल में भर्ती करना पड़ा। जैसन का मानना है ‌‌कि ये दिन उनकी जिंदगी में सबसे ज्यादा शर्मिंदा करने वाला था। सब कुछ किसी भूतिया फिल्म के नजारे की तरह था। जैसन का कहना है कि इलाज के बाद उसका लिंग थोड़ा नीला और काला हो गया है। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पति का अफेयर और इंटीमेट ‌रिश्तों में दरार</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/rowan-pelling-s-sex-column-his-affair-has-ruined-our-sex-life-relationship-news-hindi-ag/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2016 22:33:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/rowan-pelling-s-sex-column-his-affair-has-ruined-our-sex-life-relationship-news-hindi-ag/</guid>
      <description>अक्सर पुरुष शादीशुदा होने के बावजूद विवाहेत्तर संबंध बनाते हैं। नतीजन घर में होती है कलह। ऐसा ही एक मामला सामने आया है। मनीषा (बदला नाम) ने डेली मेल के एक्सपर्ट को अपनी समस्या लिखते हुए बताया कि उसकी शादी को 23 साल हो गए। शादी के कई साल बाद उसके पति का अफेयर किसी और से हो गया। लेकिन बच्चे छोटे होने के कारण मनीषा ने अपने पति रवि (बदला नाम) को माफ कर दिया। लेकिन इससे उनके इंटीमेट रिलनेशनशिप में फर्क आ गया। अब मनीषा अपनी सेक्स लाइफ को पहले की तरह बनाना चाहती हैं।  डेली मेल के सेक्स एक्सपर्ट मनीषा की समस्या का समाधान बताते हुए कहते हैं कि बेशक आपने अपने पति का माफ कर दिया है लेकिन आप उस स्थिति से अपने आपको उबारने के लिए वक्त नहीं दे पाईं।  बेशक, आपने अपने पति को माफ करके अच्छा काम किया है लेकिन आपको इस भावनात्मक मोड़ से गुजरने के लिए खुद को वक्त देना चाहिए था। आपने अपने पति और खुद को वक्त देने के बजाय बच्चों को अधिक वक्त दिया। ऐसे में आपके पति का बाहर अफेयर होने का कारण भी आप ही हैं।  अब अगर आपको महसूस होता है कि आपकी सेक्‍स लाइफ भी बर्बाद हो रही है तो आपको इन सब चीजों से उबरने के लिए थेरेपिस्‍ट के पास जान चाहिए।  यदि आप अपनी भावनाओं को व्यक्त करेंगी तभी आपके जीवन में सबकुछ पहले जैसा सामान्य होगा। आपको अपने पति को विश्वास दिलाना होगा कि आप उस पर अब भरोसा करती हैं। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>क्या योनि में ऊँगली डालने से रहता है खतरा है?</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/will-i-break-her-hymen-if-i-finger-her-relationship-news-hindi-ag/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2016 22:33:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/will-i-break-her-hymen-if-i-finger-her-relationship-news-hindi-ag/</guid>
      <description>अक्सर लोगों को सेक्स को लेकर कुछ भ्रम होते हैं। कुछ लोग महिलाओं की वर्जिनिटी और हाईमन झिल्‍ली को लेकर कन्फ्यूज रहते हैं। 24 वर्षीय नीरज भी यही जानना चाहता है कि उसकी गर्लफ्रेंड को फिंगरिंग बहुत पसंद हैं। ऐसे में फिंगरिंग करने से उसकी गर्लफ्रेंड की हाईमन झिल्‍ली को तो कुछ नुकसान नहीं होगा? आइए जानिए, योनि में ऊँगली डालने से हाईमन टूटने का खतरा है या नहीं?  हमारी एक्सपर्ट बबली आंटीजी कहती हैं पुत्तर, तुझे तो खुश होना चाहिए की तेरी गर्ल फ्रेंड खुद अपने मुह से तुझे बता रही है की उसे क्या चाहिए। मैं मज़ाक नहीं कर रही पुत्तर, क्यूंकि मेरे पास ज़्यादातर लड़के ये समस्या लेकर आते हैं की उनकी गर्लफ्रेंड उन्हें योनि में ऊँगली नहीं डालते देती जबकि उनको ऐसा करना अच्छा लगता है। तो ये तो ख़ुशी की बात है कि तू अपनी गर्लफ्रेंड को ख़ुशी दे सकता है।  जब उसे कोई तकलीफ नहीं हो रही तो तू क्यूँ बेकार टेंशन ले रहा है बेटा?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>अजनबी के संग सेक्स करके पछता रही हूं </title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/i-m-so-guilty-over-hot-sex-with-stranger-relationship-news-hindi-ag/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2016 22:32:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/i-m-so-guilty-over-hot-sex-with-stranger-relationship-news-hindi-ag/</guid>
      <description>अक्सर लोग जोश में होश खो बैठते हैं। 23 वर्षीय अनामिका (बदला हुआ नाम) के साथ भी कुछ ऐसा ही हुआ। अनामिका ने की एक्सपर्ट को अपनी समस्या लिखते हुए बताया कि उसने एक अजनबी के संग सेक्स किया। अब वो समझ नहीं पा रही कि इस बात को अपने 28 वर्षीय ब्वॉयफ्रेंड सचिन (बदला हुआ नाम) को बताएं या नहीं।  अनामिका का कहना है कि मैंने कुछ समय पहले एक लड़के के साथ टैक्सी शेयर की। इसके बाद हम दोनों दोस्त बन गए और हमने सेक्स को खूब एंज्वॉय किया। लेकिन अब ऐसा करके मुझे पछतावा हो रहा है। हालांकि अनामिका अपने ब्वॉयफ्रेंड से बहुत प्यार करती है और उसे धोखा नहीं देना चा‌हती।  अनामिका कहती है कि मुझे पता है अगर मैंने अपने ब्वॉयफ्रेंड को सच्चाई बताई तो हमारे रिश्ते का अंत हो सकता है।अनामिका की समस्या का समाधान बताते हुए सेक्स एक्सपर्ट कहती हैं कि अगर आप सचमुच अपने ब्वॉयफ्रेंड से प्यार करती हैं तो आपको अपनी गलती से सबक लेना चा‌हिए कि आपने क्या किया।आपको फिलहाल इस मुद्दे पर कोई बात ना करते हुए अपने रिलेशनशिप में फिर से जान डालनी चाहिए। आप कोशिश करें कि सबकुछ पहले ही तरह आपका अपने ब्वॉयफ्रेंड से रिश्ता बनें। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बढ़ेगी स्पर्म क्वालिटी, फर्टीलिटी के लिए जरूरी हैं ये फूड</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/foods-that-increase-sperm-quality-relationship-news-hindi/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2016 22:32:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/foods-that-increase-sperm-quality-relationship-news-hindi/</guid>
      <description>रोजाना एक सेब डॉक्टर को दूर रखने के लिए पर्याप्त माना जाता है। अमेरिका की एक स्टडी में ये बात सामने आई है कि रोजाना एक मुट्ठी अखरोट खाने से कामेच्छा बढ़ाई जा सकती है, साथ ही प्रजनन क्षमता मजबूत करने में भी मदद मिलती है।  एक नामी न्यूजपेपर की रिपोर्ट के मुताबिक, कैलीफोर्निया यूनि‌वर्सिटी के वैज्ञानिकों ने एक रिसर्च की जिसमें पाया गया कि रोजाना 75 ग्राम अखरोट खाने से पुरूषों के स्पर्म की गुणवत्ता बढ़ती है और पुरुषत्व बढ़ाने में मदद मिलती है।  जनरल बॉयोलोजी ऑफ रिप्रोडक्‍शन में प्रकाशित इस रिसर्च में ये भी पाया गया कि 21 से 35 की उम्र में पुरूषों को रोजाना अखरोट खाने चाहिए। इससे पुरूषों में सेक्स की रूचि के साथ ही शुक्राणुओं की संख्या, स्पर्म की क्वालिटी और फर्टिलिटी बढ़ती है। गौरतलब है कि अखरोट में आमेगा 3, फैटी एसिड होता है जो कि स्पर्म की क्वालिटी अच्छी करने में मददगार होता है। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेक्स में नहीं आता है मज़ा, तो ये है समस्या का समाधान</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/sex-no-fun-he-comes-too-soon-relationship-news-hindi-ag/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2016 22:06:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/sex-no-fun-he-comes-too-soon-relationship-news-hindi-ag/</guid>
      <description>पुरुषों में शीघ्रपतन एक आम समस्या है। आजकल के युवाओं में भी से समस्या आम हो गई है। पटियाला की जसलीन हमारी एक्सपर्ट बबली आंटी को अपनी समस्या बताते हुए लिखती हैं कि मेरे ब्वॉयफ्रेंड को शीघ्रपतन हो जाता है। उसे सेक्स के बाद बुरा लगता है और शर्म आती है। मैं उसे कुछ कहती नहीं लेकिन सच यही है की मैं भी इस बात से खुश नहीं हूं। क्या मैं इस बारे में कुछ कर सकती हूं?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>असल जिंदगी में कितना सही है अश्लील फिल्मों की नकल</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/trying-porn-for-real-relationship-news-hindi-ag/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2016 22:04:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/trying-porn-for-real-relationship-news-hindi-ag/</guid>
      <description>मेरे बॉयफ्रेंड को आजकल एक नया बुखार चढ़ा है - वो अशलील फिल्में देखता है और चाहता है कि हम वो सब करे जो उनमें होता है। मुझे नहीं लगता की मैं यह कोशिश करना चाहती हूँ, क्युकी मुझे नहीं लगता की यह सब मुमकिन है, है क्या? मेरी मदद कीजिये ,मैं नहीं चाहती कि हमारा प्यार भरा रिश्ता सेक्स की क़ुरबानी चढ़ जाए!  आंटी जी कहती है...ये मेरी पुत्तर , कितनी कमाल की बात कह गयी तू आखिर.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>