<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Latest</title>
    <link>https://nightdairies.github.io/</link>
    <description>Recent content on Latest</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 17 Jun 2016 17:44:54 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://nightdairies.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>यौन संबंधों के बाद दिखे एलर्जी तो हो जाएं सावधान</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/allergy-after-sex/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jun 2016 17:44:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/allergy-after-sex/</guid>
      <description>अपने पार्टनर के साथ सेक्स करने के बाद कई बार कुछ ऐसी स्थिति सामने आ जाती है जिसके बारे में आपने सोचा भी न हो। जी हां, कई बार सेक्स के बाद बहुत सी महिलाओं को एक अलग तरह की एलर्जी हो जाती है जो कि काफी खतरनाक हो सकती है। कई महिलाएं अपने पति के शुक्राणुओं से एलर्जी का शिकार हो सकती है, जिसके चलते आपकी शादीशुदा जिंदगी पर मंडरा सकता है खतरा। ऐसे कई मामले सामने आए हैं जिनमें महिलाओं को पति के स्पर्म से एलर्जी हो जाती है।  विशेषज्ञों के अनुसार जो महिलाएं प्लाज्मा हाइपरसेंसीटिविटी का शिकार होती हैं उन्हें स्पर्म से एलर्जी हो जाती है। इतना ही नहीं कंडोम का इस्तेमाल करने पर भी इस एलर्जी से मुक्ति नहीं मिलती। इस तरह की एलर्जी में सेक्‍स संबंध बनाने के बाद महिलाओं के विशेष अंग पर तेज जलन होती है और सूजन के साथ लाल दाग बन जाते हैं।  आपको बता दें कि सिर्फ अमेरिका में ही करीब 40 हजार महिलाएं सेमीनल प्लाज्मा हाइपरसेंसीटिविटी की शिकार हैं। इससे डरे नहीं बल्कि इस तरह की एलर्जी का शिकार होते ही सीधे डॉक्टर से संपर्क करें। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जानिए, स्त्रियों के 10 सबसे संवेदनशील अंगों के बारे में</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/10-female-body-parts-men-are-intersted-about/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2016 19:43:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/10-female-body-parts-men-are-intersted-about/</guid>
      <description>अक्सर महिलाएं ये सोचती हैं कि वो किस तरह से अपने फिगर को मेनटेन रखें ताकि हर पुरुष की नजर उन पर बनी रहें लकिन हम आपको बता दें कि महिलाओं के कुछ अंग ऐसे होते हैं जिन पर हर मर्द की नजर बनी रहती है। ये कुछ ऐसे अंग है जिन्हें देखते ही पुरुषों में सेक्स की भावना तेजी से बढ़ने लगती है। साथ ही ये बॉडी पार्ट्स मर्दों का अपनी ओर खींचते भी हैं। आइए जानते हैं कि कौन से हैं ये सैंशुअस अंग। महिलाओं के पैर का तलवा</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>कौन से हैं पुरुषों की देह के सबसे संवेदनशील अंग</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/man-like-this-sex-love-positions/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2016 19:41:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/man-like-this-sex-love-positions/</guid>
      <description>कहते हैं कि सेक्स का सबसे अधिक आनंद पुरुष को होता है। सेक्स करते समय मर्द अपने आप को एक अलग दुनिया में पाता है। उसके हर एक अंग में एक अलग एहसास होता है। लेकिन विशेषज्ञों की माने तो पुरुषों के शरीर में कुछ ऐसी जगह है जहां छूने पर उन्हें बहुत ज्यादा अच्छा एहसास होता है। एक रिसर्च के मुताबिक सेक्स करते समय पुरुषों के शरीर में एक अलग कंपन होता है। ऐसे में अगर उनके शरीर के कुछ विशेष जगहों पर हाथ फिराया जाए तो उन्हें काफी अच्छा लगता है। उनके दिमाग की नसें तेजी से काम करने लगती हैं। आइए जानते हैं कौन सी हैं वो जगह। होठों के नीचे का हिस्सा</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>गर्मियों में कुछ ऐसे करें सेक्स</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/tips-for-sex-in-summer/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2016 18:23:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/tips-for-sex-in-summer/</guid>
      <description>सेक्स का मजा हर मौसम में उठाया जा सकता है लेकिन गर्मियों का मौसम इसमें कुछ उलझन पैदा कर सकता है। बाहर का तापमान काफी गर्म रहता है और ऐसे में ठंडे होने की जरूरत होती है। मगर आप निराश न हो। हम आपको गर्मियों में सेक्स के मजे लेने के कुछ बेहतर टिप्स देंगे जिनकी मदद से आप अपने पार्टनर के साथ अच्छा टाइम बिता सकते हैं। गर्मियों में ठंडा पानीआपके शरीर के साथ-साथ दिमाग को भी ठंडा करता है। ऐसे में स्वीमिंग पूल, बीच, वॉटर पार्क जैसी जगहों पर आप अपने पार्टनर के साथ अच्छा टाइम बिता सकते हैं। सेक्स करने से पहले इस तरह का टाइम बिताना जरूरी होता है। अगर आप घर पर ही रहना चाहते हैं तो पार्टनर के साथ बाथरुम या बाथटब में भी मजे ले सकते हैं।गर्मियों में बिकिनी और छोटे सेक्सी ड्रेसेस आपको हॉट बना सकते हैं। अपने पार्टनर के साथ सेक्स करने से पहले इन ड्रेसेस को पहनकर कुछ समय बिताए ताकि आप एक बेहतर सेक्स का मजा ले सकें।गर्मियों में आप अपने पार्टनर के साथ पूल पार्टी का भी जमकर मजा ले सकते हैं। ऐसे में पार्टनर के साथ अच्छा समय बिताने के साथ-साथ आप मार्टी का भी मजा ले सकेंगे।गर्मियों में सेक्स करने से पहले एक मिंट टॉफी जरूर खाएं ताकि ओरल सेक्स से पहले आप और आपके पार्टनर ठंडे हो सकें। ये मिंट टॉफी आपको एक अलगे सेंसेशन का एहसास देगी।गर्मी के दिनों में सेक्स करने से पहले फ्रिज से निकला हुआ ठंडा तरबूज या फिर आईस कैंडी जरूर खाएं। इन्हें खाने से सेक्स करने का एक अलग मूड बनता है। गर्मियों में सेक्स से पहले भीगे हुए ठंडे टावल से अपने को ओढ़कर कुछ देर तक बैठें। ऐसा करने से सेक्स करने का मूड बनता है। साथ ही शरीर में एक अलग एनर्जी फ्लो होती है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सिंगर की नई गर्लफ्रैंड ने उतारे कपड़े, दिखाया सेक्सी फिगर</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/demi-rose-poses-semi-nude-for-2017-calender/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jun 2016 13:54:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/demi-rose-poses-semi-nude-for-2017-calender/</guid>
      <description>ब्रिटिश मॉडल और कैलेंडर गर्ल डेमी रोज ने हाल ही में एक सेक्सी फोटोशूट करवाया। तस्वीरों में देखें&amp;hellip; डेमी रोज अपने नए ब्वॉयफ्रेंड टाएगा के साथ रिश्तों के चलते चर्चा में हैं। डेमी ने हाल ही में साल 2017 के कैलेंडर के शूट किया। इस शूट में डेमी ने अपनी कर्वी फिगर खूब दिखाया है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>&#39;बिग ब्रदर&#39; में खुलेआम सेक्स कर रहा है ये जोड़ा, कोई कुछ कहता क्यों नहीं!</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/during-big-brother-show-having-sex/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jun 2016 09:50:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/during-big-brother-show-having-sex/</guid>
      <description>&#39;बिग ब्रदर&#39; टीवी शो के दर्शक उस समय चौंक गए जब शो में हिस्सा लेने वाले मॉडल ने शो के दौरान ही सेक्स करना शुरू कर दिया। मॉडल मार्को पियर्रे व्हाइट जूनियर और लॉरा कार्टर के टीवी शो पर सेक्स करने से लोग काफी गुस्सा हैं।  कुछ दिन पहले मॉडल मार्को और लॉरा शो के दौरान केवल एक-दूसरे के साथ फ्लर्ट और किसिंग करते नजर आते थे, लेकिन अब यह काफी आगे बढ़ गए और वह भी उस शो में जहां यह इसे जीतने आए हैं। मार्को एक शेफ के लड़के हैं और कहा जा रहा है वह कर्जे की वजह से इस शो में आए हैं।  टीवी पर प्रसारित होने वाले इस शो में मार्को और लॉरा ने सोफे पर फोरप्ले किया। मार्को ने सबसे पहले लॉरा का टॉप हटाया और उनके स्तन से मुंह लगा दिया। इसके बाद घर पर शो देख रहे दर्शकों ने ट्विटर पर इनके खिलाफ गुस्सा निकाला और इस हरकत को उन्होंने पॉर्न की कैटेगरी वालाा बताया। मार्को अपना हाथ नीचे ले गए तो लॉरा ने कहा यहां नहीं। गार्डन से अंदर जाने के बाद बिस्तर पर दोनों एक दूसरे की बाहों में रहे और चादर ढंक कर वह किस भी करते रहे। बिग ब्रदर टीवी शो में इस तरह की हरकत से दर्शकों में काफी गु्स्सा है और वह सोशल मीडीया पर अपना गुस्सा भी जाहिर कर रहे हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेक्स के समय ये 6 गलतियां करते हैं पुरुष</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/6-mistakes-men-make-during-sex/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2016 19:45:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/6-mistakes-men-make-during-sex/</guid>
      <description>एक पुरुष और एक महिला के लिए सेक्स काफी जरूरी होता है। मानसिक प्यार के साथ-साथ शारीरिक प्यार भी काफी जरूरी होता है। लेकिन सेक्स के मामले में पुरुष ज्यादा एग्रेसिव होते हैं। ऐसे में पुरुषों से कुछ गलतियां हो जाती हैं। आइए जानते हैं कि आखिर कौन सी हैं वो गलतियां। पुरुष बेड पर जाते ही सेक्स करना शुरू कर देते है जबकि महिलाओं को सेक्स के पहले एक रोमांटिक माहौल की जरूरत होती है जैसे हाथ पकड़ना, किस करना, बाहों में लेना। लेकिन अधिकतर पुरुष को इस बात का ख्याल नहीं होता और वो सीधे सेक्स करने पर सवार हो जाते हैं।अधिकतर पुरुष सेक्स करने से पहले ही महिलाओं की मर्जी को भाप लेते हैं और उनसे पूछने तक की जरुरत नहीं समझते। जबकि सेक्स करने में दोनों की समान इच्छाएं और भावनाएं होनी चाहिए ताकि बेहतर सेक्स किया जा सके।कई पुरुष बार-बार सेक्स करने की भावना रखते हैं। ऐसे में किसी भी महिला को इससे परेशानी हो सकती है। पुरुषों को इस बात का पूरा ध्यान रखना चाहिए। सिर्फ अपनी इच्छा के लिए बार-बार सेक्स न करें।ज्यादातर मर्द शारीरिक सेक्स को प्रधानता देते हैं। सेक्स करने से पहले फोरप्ले भी बहुत जरूरी होता है। लेकिन मर्दों का ज्यादा ध्यान सिर्फ बॉडी सेक्स पर होता है। अधिकतर मर्द बिना प्रोटेक्शन के सेक्स करने की सोच रखते हैं जबकि यह काफी खतरनाक हो सकता है। बेहतर सेक्स के लिए प्रोटेक्शन जरूरी है।सेक्स करने से पहले बातें करना जरूरी होता है। ये बाते हीं सेक्स के माहौल को मजबूत बनाती हैं। लेकिन ज्यादातर पुरुष इससे बेखबर रहते हैं और उनका ध्यान सिर्फ और सिर्फ सेक्स पर होता है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>कितनी देर तक करना चाहिए सेक्स, ताकि हो सुखद अहसास और रोमांच</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/hoe-much-time-you-spend-for-sex/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2016 13:54:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/hoe-much-time-you-spend-for-sex/</guid>
      <description>अधिकतर लोगों में ये जानने की जिज्ञासा बनी रहती है कि सेक्स को कितना समय देना चाहिए। या फिर कहें कि सेक्स कितनी देर तक करना चाहिए? इसका मुख्य कारण यह है कि लोगों में सेक्स को लेकर काफी झिझक होती है। लोग सोचते हैं कि ज्यादा देर तक सेक्स करने से कई तरह की शारीरिक परेशानियां बढ़ जाती हैं। लेकिन असल में ऐसा नहीं है। आइए आपको बताते हैं कि सेक्‍स में कितना समय व्‍यतीत करना चाहिए।  हाल ही में कई महिलाओं से इस बारे में बातचीत की गई तो कई आश्चर्य जनक खुलासे सामने आए। सर्वे में महिलाओं से पूछा गया कि वो सेक्स में कितना समय व्यतीत करती हैं?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेक्स के बाद एलर्जी, ये है बड़ा कारण</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/tips-to-fight-allergy-after-sex/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jun 2016 16:32:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/tips-to-fight-allergy-after-sex/</guid>
      <description>हाल ही में एक रिसर्च आई थी जिसमें पाया गया था कि महिलाओं को सेक्‍स के बाद वैजाइना में होने वाली एलर्जी का कारण पुरूष का सीमन भी हो सकता है। इस एलर्जी को सेमीनल प्लाज्मा हाइपरसेंसिविटी कहा जाता है। ऐसा आमतौर पर उन महिलाओं में होता जो पहली बार सेक्स करती हैं।  डॉ.के मुताबिक, दरअसल, इंटरकोर्स के दौरान वैजाइना का पीएच (प्लाज्मा हाइपरसेंसीटिविटी) बदल जता है। इस वजह से वैजाइना के जो नॉमर्ल बैक्टीरिया होते हैं, वो बढ़ने लगते हैं ‌जो इंफेक्शन का कारण बनता है। ये कुछ महिलाओं में ही होता है, ऐसा सभी महिलाओं के साथ होता है, किसी को कम होता है तो किसी को ज्यादा।  ये महिलाओं के इम्युन सिस्टम पर निर्भर करता है कि उनका सिस्टम कितना वीक या स्‍ट्रांग है। लेकिन धीरे-धीरे महिलाएं इस एलर्जी की आदी हो जाती हैं तो फिर एलर्जी भी कम होने लगती है। कई बार सुनने में आता है कि महिलाओं को कंडोम से भी एलर्जी होती है तो उसे कंडोम एलर्जी कहा जाता है क्योंकि महिलाओं को कंडोम के रबड़ से भी एलर्जी हो जाती है।  सीमन से होने वाली एलर्जी के कारण महिलाओं को वैजाइना में खुजली, जलन, सूजन, एक्जिमा या पेशाब करते समय दर्द जैसी समस्याएं होने लगती हैं।  सीमन एलर्जी से बचने का बेहतरीन उपाय है कंडोम का प्रयोग करना। वैजाइना की अच्छी तरह से साफ-सफाई रखना। वैजाइना को प्रॉपर वॉश करें। वैजाइनल पीरियड्स में‌टेनिंग लोशन का इस्तेमाल करें। समस्या बढ़ने पर डॉक्टर से कंसल्ट करें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पूरे कपड़े उतारकर योग करती है ये महिला, देखिए तस्वीरें</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/girl-poses-nude-yoga-and-shows-off-her-talent/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jun 2016 17:18:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/girl-poses-nude-yoga-and-shows-off-her-talent/</guid>
      <description>26 साल की महिला पूरे कपड़े उतार कर इंस्टाग्राम पर चर्चित हो गई। ये महिला इंस्टाग्राम पर छाई हुई है खासतौर से अपने योग के लिए।इंस्टाग्राम पर इस महिला के 3 लाख 60 हजार फॉलेअर हैं।देखिए इस योगा स्टार की सभी तस्वीरें</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रोजाना किस करेंगे तो रहेंगे फिट</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/benefits-of-smooching/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jun 2016 18:19:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/benefits-of-smooching/</guid>
      <description>क्या आप जानते हैं किस सिर्फ फन के लिए ही नहीं किया जाता बल्कि फिट रहने के लिए भी किस करना बहुत जरूरी है। जी हां, किस करने और स्मूच करने के बहुत से हेल्‍थ बेनिफिट हैं। आइए जानें, रोजाना किस करके आप कैसे हेल्दी रह सकते हैं।  क्या आप जानते हैं स्मूच करने से तनाव को दूर करने में बहुत मदद मिलती है। ये एक तरह का मेडीटेशन है। ये नेगेटिव फीलिंग्‍स को रिप्लेस करता है और आपको खुश करने में मदद करता है। स्मूच से आप अपनी डेडलाइंस, फाइटिंग और कुछ भी ऐसा जिससे आपको तनाव हो रहा है, सब कुछ भूल जाते हैं।  लिपलॉक करने से आपके फेस की मसल्स का वर्कआउट होता है। जो कि जल्दी झुर्रियां आने नहीं देता और आप लंबे समय तक यंग रहते हैं।  किसिंग से आपका इम्युन सिस्‍टम बढ़ जाता है। दरअसल, किस करना आपको बीमारी से बचाता है। ये एक तरीके से वैक्सीन (टीका) का काम करता है। यानी किस आपको हेल्दी बनाता है।  अगर आप अपने पार्टनर को सीरियस फ्रेंच किस करते हैं तो आपके मुंह के बैक्टीरिया दूर होंगे। इतना ही नहीं, इससे आप दांतों की बीमारी, कैवेटिज वगैरह से आसानी से बच सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>आप भी जानिए सेक्स से जुड़े ये मिथ और फैक्ट्स</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/busted-myths-and-facts-related-to-sex/</link>
      <pubDate>Tue, 31 May 2016 18:17:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/busted-myths-and-facts-related-to-sex/</guid>
      <description>सेक्स को लेकर अकसर युवाओं के मन में शंका रहती है सेक्स को लेकर आधी-अधूरी जानकारी के कारण लोग इसे लेकर अपने-अपने विचार बना लेते हैं।  कुछ लोग शादी के बाद ही सेक्स को सही मानते हैं तो कुछ लोग सेक्स को सिर्फ बोरियत मिटाने का जरिया मानते हैं। कई बार लोगों के मन में सेक्स एक टैबू की तरह घर कर जाता है। ऐसे में क्या आप जानना नहीं चाहेंगे सेक्स से जुड़ी सच्चाईयों और भ्रम के बारे में। आइए जानते हैं क्या है सेक्स से संबंधित मिथ और फैक्ट्स।  लोगों में मिथ है कि शादी से पहले सेक्स का कोई दुष्प्रभाव नहीं होता। लेकिन यदि आप प्रीकॉशन्स नहीं लेते तो इसका दुष्प्रभाव जरूर पड़ सकता है। बेशक शादी से पहले शारीरिक तौर पर कोई फर्क ना पड़ता हो लेकिन इसका मानसिक दुष्प्रभाव जरूर होता है।   सेक्स शारीरिक जरूरत है लेकिन क्या आप जानते हैं सेक्स मानसिक और भावनात्मक सुकुन भी देता है। सिर्फ शरीर की जरूरत के लिए ही सेक्स करना ठीक नहीं।  ये मिथ है कि कम उम्र में सेक्स करने से कोई फर्क नहीं पड़ता लेकिन क्या आप जानते हैं कम उम्र में सेक्स करने से ना सिर्फ शारीरिक बल्कि मानसिक और भावनात्मक विकास पर भी दुष्प्रभाव पड़ता है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पेटा की खातिर सरेआम निर्वस्त्र हो गई ये अभिनेत्री</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/actress-stripped-for-peta-campaign/</link>
      <pubDate>Mon, 30 May 2016 17:10:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/actress-stripped-for-peta-campaign/</guid>
      <description>पेटा की पहल के तहत एक अदाकार ने अपने पूरे कपड़े उतार कर फोटोशूट करवाया। 45 वर्षीय अमांडा होल्डेन ने पेटा के एक कैंपेन के सिलसिले में ये शूट करवाया। पेटा अपने एक कैंम्पेन के जरिए शाकाहार खाने को बढ़ावा देता है और इस लिए कैम्पेन के तहत अमांडा को इससे जोड़ा गया।   इस तस्वीर में अमांडा ताजी सब्जियों का बेड हनाकर उस पर लेटी हुई हैं। इस तस्वीर के लिए पेटा का कहना है कि इसे किसी भी तरह का फोटोशॉप नहीं किया गया है, ये तस्वीर पूरी तरह से असली है।   आमंडा का कहना है कि मैं पूरी तरह से शाकाहरी हूं और मेरा ये लाइफस्टाइल ही मेरे शरीर के साथ-साथ ताकत और खुशी देता है।  अमांडा का कहना है कि वो 13 साल की उम्र से ही शाकाहारी भोजन कर रही हैं। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेक्सी सिल्वर गाउन में कियारा का जलवा, नजरें नहीं हटेंगी</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/actress-in-silver-colour-grown-for-bill-board-award/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2016 10:23:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/actress-in-silver-colour-grown-for-bill-board-award/</guid>
      <description>हॉलीवुड की मशहूर ऐक्ट्रेस सियारा हाल ही में बिलबोर्ड अवार्ड पर पहुंची। सियारा ने सिल्वर रंग का खूबसूरत गाउन पहन रखा था जो काफी सेक्सी था।सियारा का ड्रेस काफी आकर्षक था। गायक सियारा की इस सिल्वर ड्रेस ने खूब सुर्खियां बटोरी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेक्स के सेहत लाभ जानकर होंगे हैरान, ये रहे 9 बेमिसाल फायदे</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/health-benefits-of-sex/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2016 14:05:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/health-benefits-of-sex/</guid>
      <description>दुनियाभर में सेक्स पर आए दिन शोध किए जा रहे हैं। हाल ही में पेंसिलवानिया में हुए शोध में बताया गया कि हफ्ते में 1 से 2 बार सेक्स करने वाले लोगों की रोगप्रतिरोधक क्षमता बाकियों से बेहतर रहती है। शिकागो की एक जानकार डॉक्टर लॉरीन के मुताबिक नियमित सेक्स करने से कामुकता में इजाफा होता है। महिलाओं को खासतौर पर फायदा होता है। सेक्स करने से योनि में ब्लड संचार ठीक से होता है जिससे योनि संबंधी बीमारियां नहीं पकड़तीं।महिलाओं को यूरीनरी ब्लैडर संबंधी बीमारियां नहीं होती है। जानकारों की मानें तो 30 प्रतिशत महिलाओं को कभी ना कभी यूरीनरी ब्लैडर (मूत्राशय) से जुड़ी समस्याएं होती हैं। सेक्स के दौरान कूल्हों के इर्द गिर्द की मांसपेशियों की कसरत होने से यूरीनरी ब्लैडर सही रहता है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>आ गईं बेल्फी क्वींस, कूल्हे दिखाकर इंस्टाग्राम पर कमाती हैं लाखों</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/belfie-queens-nadia-and-dana-bruna-rock-on-instagram-with-posteriors-selfies/</link>
      <pubDate>Thu, 19 May 2016 12:16:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/belfie-queens-nadia-and-dana-bruna-rock-on-instagram-with-posteriors-selfies/</guid>
      <description>बेहद हॉट, सेक्सी, रेसी और स्टीमी सेल्फीज के जरिए ये बेल्फी क्वींस सोशल साइट पर आग लगा रही हैं। दोनों जुड़वां बहने हैं। रोजाना करीब 150 हॉट सेल्फीज इंस्टाग्राम पर डालती हैं।    तस्वीरों में दिख रही बेल्फी कवीन्स में 30 साल की नादिया और डाना ब्रूना है। इन अर्जेंटेनियन गर्ल्स के सोशल साइट पर 10 लाख से ज्यादा फॉलोअर्स हैं। जुड़वां बहनें अपने सेक्सी बम्स की सेल्फीज (बेल्फीज) पोस्ट कर लक्जरी लाइफ जी पा रही हैं। नादिया और डाना ने अपने कूल्हों और बॉडी के दूसरे कर्व्स को इतने करीने से डिवेलप किया है कि यूथ तो एक झलक पाने को बेकरार रहता है।  इनके हॉट एंड सेक्सी फिटनेस और नितंबों का राज है, जो दोनों ने जाहिर किया हैं। दोनों की मानें तो कर्वी काया तो उन्हें लैटिन ब्राजीलियन ब्लड से पहले ही मिली हैं लेकिन बॉडी को और निखारने के लिए थोड़ा और एफर्ट लगाना पड़ा। सर्जरी करानी पड़ी इसके लिए उन्होंने एक कोलंबियन डॉक्टर की मदद ली। दोनों ने करीब 41 हजार पाउंड यानी करीब 40 लाख 18 हजार रुपए खर्च कर अपने नितंबों को बढ़ाने और उन्हें गोल करने के लिए सफल सर्जरी करवाई। इनके एक कूल्हे की माप 102 सेंटीमीटर है जो इनकी बॉटम को सेक्ली लुक देता है। यही वजह कि दोनों कूल्हों की तस्वीरें सोशल साइट पर डालकर 10 लाख से ज्यादा फॉलोअर बना लिए हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेक्स से जुड़े क्या क्या ख्याली पुलाव पकाते हैं महिलाएं और पुरुष, जानिए</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/common-sexual-fantasies-of-both-men-and-women/</link>
      <pubDate>Mon, 16 May 2016 09:22:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/common-sexual-fantasies-of-both-men-and-women/</guid>
      <description>कई लोगों का सोचना है कि सेक्सुयल फैंटेसी काफी गंदी और गोपनीय आदत है लेकिन ऐसा बिल्कुल नहीं है। सेक्शुअल फैंटेसी का मतलब है कि सेक्स के वक्त या सेक्स से जुड़ी चीजों के बारे में पुरुष या महिला मन ही मन क्या क्या सोचते हैं। इस तरह की चाहतें पुरुषों और महिलाओं में सामान्य रूप से देखी जा सकती है। इनमें से कसई चीजें आप नहीं जानते होंगे लेकिन ये सच हैं। अधिकतर पुरुष और महिलाओं में सेक्स के समय ज्यादा रोमांटिक फीलिंग्स जगती हैं। इनमें ओरल सेक्स फैंटेसी भी ज्यादा होती है।महिलाओं और पुरुषों दोनों में ग्रुप सेक्स की चाहत बहुत अधिक होती है।महिलाओं में किसी स्पेशल या विशेष जगह पर सेक्स करने की चाहत अधिक देखी जाती है।पुरुषों में अपने पार्टनर को दूसरे व्यक्ति के साथ सेक्स करते हुए देखने की चाहत होती है जबकि महिलाओं में ऐसा बिल्कुल नहीं देखा जाता है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ज्यादा सेक्स करने वाले होते हैं ज्यादा आकर्षक, ये रहा सबूत</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/more-sex-makes-you-look-attractive-says-study/</link>
      <pubDate>Sat, 07 May 2016 09:35:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/more-sex-makes-you-look-attractive-says-study/</guid>
      <description>आप शायद नहीं जानते होंगे लेकिन सेक्स करने के बहुत फायदे हैं। मूड अच्छा होने के साथ साथ आपकी कैलोरीज भी बर्न होती हैं और लंबी जिंदगी की तरफ बढ़ते हैं। लेकिन ज्यादा और कम अंतराल पर सेक्स करने के भी बहुत फायदे हैं।  हाल ही में हुए एक शोध साइकोलॉजिकल साइंस में सामने आया है कि जो लोग ज्यादा सेक्स करते हैं वो ज्यादा आकर्षक लगते हैं। 216 नए शादीशुदा जोड़ों पर दो शोध किए गए। इन शोधों के आधार पर ये पता चला कि जो लोग कम अंतराल पर सेक्स करते हैं उनके लुक्स में भी सुधार आता है। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>45 की उम्र में ही सुपर-सेक्सी है बेयवॉच की बॉम्बशेल</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/amanda-flaunts-in-bikini/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Apr 2016 17:09:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/amanda-flaunts-in-bikini/</guid>
      <description>एंजलिका ब्रिज जितनी हॉट और सेक्सी 25 की उम्र में दिखती थीं, उतनी ही 45 की उम्र में भी हैं। हाल ही में उन्हें एक वॉटर फोटोशूट के दौरान कई तरह के पोज देते देखा गया।
उन्होंने हल्के बादामी रंग का वन-पीस स्विमसूट पहना हुआ था।इस ड्रेस में उनका क्लीवेज और मादक शरीर साफ समझ आ रहा था।मानना ही पड़ेगा, उनकी मादकता आज भी पहले जैसी है। इंटरनेट पर पड़ी उनकी तस्वीरें गवाह हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मादकता में किम का नहीं कोई मुकाबला, दो बच्चों के बाद भी देखने लायक फिगर</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/kim-kardarshian-is-super-sexy/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Apr 2016 15:58:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/kim-kardarshian-is-super-sexy/</guid>
      <description>कर्वी किम कार्दर्शियां ने हाल ही में कुछ वजन कम किया है। वो दो बच्चों की मां भी हैं। फिर भी उनका फिगर देखने लायक है। 35 साल की किम हाल ही में अमेरिका छोड़कर आइसलैंड के ब्लू लगून में अपने दोस्तों संग पूल में नहाती दिखीं।
किम अपने फिगर को लेकर दुनियाभर में मशहूर हैं। उन्होंने इस मौके पर काले रंग का गाउन पहना था। वो गजब लग रही थीं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>आप भी खाते हैं ये दवाएं तो संभले, हो रही है सेक्स लाइफ बर्बाद</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/medicines-that-cause-erectile-dysfunction/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2016 09:28:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/medicines-that-cause-erectile-dysfunction/</guid>
      <description>ये पांच तरह की दवाइयां आप अकसर खाते होंगे जो किसी न किसी बीमारी का इलाज होंगी लेकिन आप जानते भी नहीं कि अंजाने में ही ये आपकी सेक्स लाइफ को किस तरह बर्बाद कर रही हैं। पुरुषों में ये दवाएं इरेक्टाइल डिस्फंक्शन का कारण बन सकती हैं।  उक्त रक्तचाप के लिए ली जाने वाली कुछ दवाइयां जैसे बीटा-ब्लॉकर्स और ड्यूरेटिक्स। ये दवाएं ब्लड वेसेल्स को आराम पहुंचाती हैं जो दिल के लिए तो अच्छा है लेकिन इस कारण गुप्तांग तक खून का संचार सही से नहीं हो पाता। इसी कारण सेक्स के वक्त आप अच्छा पर्फॉर्म नहीं कर पाते।  इसी तरह तनाव करने वाली दवाएं जैसे प्रोजैक, पैक्सिल, जोलॉफ्ट, लेक्साप्रो भी आपके सेक्सुशल मूड की बैंड बजा सकती हैं। ईरान की एक शोध में सामने आया था कि कई लोग जो ये दवाएं लेते हैं, उन्हें डिस्फंक्शन होता है। इसलिए अपनी दवाएं लेने से पहले डॉक्टर से सलाह ले लें।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल लॉन्जरे डे पर फैंस को फुल फिगर इस हसीना ने दिखा ही दिया!</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/ashley-graham-shows-off-her-curves/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Apr 2016 10:03:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/ashley-graham-shows-off-her-curves/</guid>
      <description>ऐशले ग्राहम एक जानी-मानी सेलिब्रिटी हैं। उनका फिगर कर्व लिए हुए है और ऐशले को अपने फिगर पर पूरा नाज है। हाल ही में नेशनल लॉन्जरे दिवस पर उन्होंने एक स्पोर्टस स्विमसूट के इशू के लिए फोटोशूट करवाया। इस दौरान उन्होंने अपना एक वीडियो भी जारी किया। इस वीडियो को उन्होंने इंस्टाग्राम पर भी अपलोड किया। वीडियो में उनके एैसेट्स लॉन्जरे में भी समझ आ रहे हैं।
उनकी ब्रा और पैंटी एडिशन ऐले की थी। आपको कैसी लगी ऐशले की डिजाइन वाली लॉन्जरे और उनका फिगर?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>9 साल पहले बिकिनी में कितनी बच्ची सी लगती थीं किम, तस्वीरें</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/kim-kardashian-shares-years-old-photos-in-bikini/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Apr 2016 16:48:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/kim-kardashian-shares-years-old-photos-in-bikini/</guid>
      <description>किम कार्देशियां औऱ उनकी बहनों ने भले ही अब अपने शो कीपिंग अप विद कार्देशियां से शोहरत हालिस कर ली हो और अब किसी बॉमशेल से कम नहीं लगतीं लेकिन सालों पहले वे इतनी मासूम और बदली हुई लगती थीं कि सोच भी नहीं सकते। 35 साल की किम ने हाल ही में अपने पुराने दिनों की तस्वीरें साझा कीं। ये उस वक्त की तस्वीरें हैं जब उन्हें पहचान मिलना शुरू ही हुई थी। अब तो उनके शो का 12वां सीजन चल रहा है।सीजन वन की शूटिंग केलिए वे मेक्सिको में थीं और वहीं पर स्विमसूट में ये तस्वीरे खींची गई थीं। उन्होंने खुद अपनी तस्वीर पर लिखा,&amp;ldquo;हम इसमें बच्चियां लग रहे हैं।&amp;rdquo; पहला सीजन 2007 में आया था।लेकिन किम उस वक्त भी खूब स्टाइलिश और बोल्ड थीं। स्किन शो करने में वे तब भी कोताही नहीं बरतती थीं। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>आप में लगा रहेगा पार्टनर का मन! किस के ये तरीके नहीं भटकने देंगे</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/10-ways-to-kiss/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Apr 2016 08:05:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/10-ways-to-kiss/</guid>
      <description>बटरफ्लाई किस। असल में इस किस में होंठ से होंठ तो नहीं मिलते पर आप होंठों से अपने हाथों को चूमते हैं और उसे अपने पार्टनर तक उड़ाने का इशारा करते हैं।  फ्रेंच किस। किसिंग का ये तरीका पूरी दुनियाभर में चर्चित और पसंदीदा है। ये पार्टनर को किस करने का सबसे पैशनेट तरीका भी है। इस तरीके में होंठ से होंठ तो मिलते ही हैं साथ ही दोनों साथी जीभ और मुंह के अंदर भी किस का अहसास लेते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बालू में लिपटी हसीना ने दोस्त के साथ खिंचवाईं मादक तस्वीरें</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/natasha-oakley-and-devin-brugman-pose-seductively-near-sea/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Apr 2016 09:03:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/natasha-oakley-and-devin-brugman-pose-seductively-near-sea/</guid>
      <description>सिल्क के कपड़ो में मादक पोज देती इस मॉडल की तस्वीरों ने सबको अवाक छोड़ दिया है। 25 साल की नताशा ओकले ने हाल ही में फोटोशूट कराया और उनकी फिगर क्या गजब लग रही है। सिडनी के तामारामा बीच पर नताशा ने पर्फेक्ट फिजीक में तस्वीरें खिंचवाईं। उन्होंने अलग अलग ड्रेस पहनीं और हर एक कपड़े में कमाल लग रही थीं। उनके कपड़े मॉली किंग ने डिजाइन किए जिसमें उनका क्लीवेज भी बखूबी दिख रहा है।नताशा ने बालू, पानी औऱ पत्थरों के बीच ऐसे ऐसे पोज दिए कि देखते ही रह जाएं।नताशा ने अपनी बेस्ट फ्रेंड डेविन ब्रगमैन के साथ भी सेक्सी पोज दिए। डेविन भी उतनी ही अच्छी लग रही थीं।डेविन की ये सेमी न्यूड तस्वीरें और ज्यादा मादक लग रही हैं। नताशा ने इंस्टाग्रम पर ये तस्वीरें शेयर की।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>कामेच्छा बढ़ाने के लिए रोज खा सकते हैं ये 5 चीजें </title>
      <link>https://nightdairies.github.io/5-foods-to-boost-libido/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Apr 2016 09:13:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/5-foods-to-boost-libido/</guid>
      <description>बेहतर सेक्स के लिए जरूरी है खुद को सेहतमंद रखें। कुछ ऐसी खाने की चीजें हैं जो आप आराम से रोज खा सकते हैं औऱ ये आपकी कामेच्छा भी बढ़ाएंगी। तरबूज में कैलोरी कम होती है लेकिन काम शक्ति बढ़ाने वाले सारे गुण होते हैं। इसे खाने से कोई नुकसान भी नहीं होता। गर्मियों में आसान से मिल भी जाता है।स्ट्रॉबेरी में एंटीऑक्सीडेंट ज्यादा होते हैं जो दिल के लिए अच्छा होता है। इस तरह आपके गुप्तांगों तक खून का संचार अच्छा होगा और कामेच्छा बढ़ेगी।बादाम में जिंक औऱविटामिन ई होता है। इसमें वो सारे मिनरल भी होते हैं जो सेक्शुअल स्वास्थ्य और बच्चा पैदा कर पाने के लिए जरूरी होते हैं।तिल में जिंक होता है जो स्पर्म बनने में मदद करता है। इसे खाने से कामेच्छा बढ़ती है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>क्विकी सेक्स: इसे नहीं किया तो मजा अधूरा रह गया, आजमाइए</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/tips-to-have-a-perfect-quickie-sex/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Apr 2016 11:40:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/tips-to-have-a-perfect-quickie-sex/</guid>
      <description>क्विकी यानी क्विक सेक्स का नाम तो आपने सुना ही होगा। यानी वो सेक्स जिसमें आप देर तक फोरप्ले नहीं करते, एक दूसरे को रिझाते नहीं रहते। क्विकी का मतलब ही है सेक्स की अचानक से तलब जगी औऱ आप दोनों ने उस तलब को 5-10 मिनट के सेक्स से शांत कर लिया।  लेकिन इसका ये मतलब नहीं कि उन पांच मिनटों को भी आप पूरी तरह एंजॉय न करें। कहीं ऐसा न हो, आप तो सैटिस्फाई हो गए लेकिन आपका पार्टनर चरम तक पहुंच कर भी अनसैटिस्फाईड रह गया क्योंकि तब तक आप बाहर आ चुके होते हैं। क्विकी को भी मजेदार बनाने के लिए ये कुछ टिप्स काम के हैं।  सबसे अच्छा क्विकी वही माना जाता है तो अचानक, बिना किसी प्लानिंग और जल्दबाजी में हुआ हो। लेकिन जरूरी नहीं उस पल के लिए आप हमेशा इंतेजार ही करें। कई बार वो पल खुद बनाना पड़ता है जहां आप दोनों आराम से बातचीत कर रहे होते हैं धीरे धीरे बातें हद से ज्यादा रोमांटिक होने लगती हैं और आप एक दूसरे को पूरी तरह पाना चाहते हैं। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेडौल शरीर की भी होती है अपनी ही मादकता! इस हसीना ने जता दिया</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/chantelle-enjoys-sun-bath-in-spain/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Apr 2016 17:01:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/chantelle-enjoys-sun-bath-in-spain/</guid>
      <description>ऐसे लोगों की कमी नहीं जो मोटी औरतों को भी सेक्सी मानते हैं। कई ऐसे लोग हैं जिन्हें स्लिम या फिट बॉडी से कहीं आकर्षक भरे बदन की औरतें लगती हैं। स्पेन के बीच पर बिग ब्रदर स्टार शैनेल हायस ने अपने भरे बदन को बिकनी पहनकर दिखाया।उन्हें अपने फिगर पर फक्र है और इसलिए 28 साल की ये हसीना अपना वेट कहीं से भी कम करने के मूड में नहीं है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेक्स से पहले आपके बिस्तर के पास जरूर होनी चाहिए ये 5 चीजें</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/things-to-keep-near-you-before-getting-intimate/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Apr 2016 18:21:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/things-to-keep-near-you-before-getting-intimate/</guid>
      <description>सेक्स से पहले जरूरी है थोड़ी तैयारी कर ली जाए ताकि उसके बाद या उसके दौरान असहजता की स्थिति पैदा न हो। आपकी पार्टनर भी खुश हो जाए इसलिए पहले से ही अपने पास इन चीजों को रखें। कई तरह के कंडोम- जरूरी है कि लैटेक्स और बिना लैटेक्स वाले, दोनों कंडोम आप अपने पास रखें। कुछ महिलाओं को लैटेक्स वाले कंडोम अच्छे नहीं लगते, तो कुछ को डॉटेड ज्यादा पसंद होते हैं। आपके पास अलग अलग तरह के कंडोम रहेंगे तो आप अलग अलग तरह के अनुभव कर पाएंगे। मिंट- यानीं सांसों की ताजगी के लिए कोई न कोई मिंट पास रखनी चाहिए। एलटॉएड ब्रैंड की लेना बेहतर होता है क्योंकि ये न सिर्फ ताजी सांसे देता है बल्कि ओरल सेक्स का मजा भी दोगुना कर देता है। अब तक नहीं आजमाया, तो अब आजमाएं।ल्यूब्रीकेशन- सेक्स के वक्त आसानी हो और आपकी पार्टनर को कम दर्द हो इसके लिए जरूरी है कि कोई न कोई ल्यूब्रीकेशन आपके पास तैयार रहे।ब्लो जॉब स्प्रे- शायद आफने इसके बारे में न सुना हो लेकिन दुकान पर मांगेगे तो मिल जाएगा। आपको ब्लो जॉब देते वक्त हो सकता है आपकी पार्टनर का मुंह सूख रहा हो। जाहिर है वो आपसे इस बारे में नहीं कहेगी लेकिन अगर ये स्प्रे पास रहेगा तो उसे आसानी होगी। ये कई फ्लेवर में आता है औऱ इससे ओरल सेक्स का अनुभव अच्छा होता है। व्हाइप्स या तौलिया- जब आप जर्क ऑफ करेंगे तो पास में कुछ तो चाहिए जिससे आप अपना गुप्तांग और उसके ऊपर गिरा सीमन साफ कर पाएं। तुरंत बाथरूम भागना अच्छा नहीं लगता।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मैगजीन कवर-शूट के लिए टॉपलेस हो गई सेलेना, हॉट तस्वीर हुई वायरल</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/topless-photoshoot-by-selena-for-gq-magazine/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Apr 2016 09:24:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/topless-photoshoot-by-selena-for-gq-magazine/</guid>
      <description>डिजनी चैनल की छोटी सी बच्ची सेलेना गोम्ज अब बड़ी हो चुकी हैं। वो ना सिर्फ लाखों लोगों की पॉप पंसद हैं बल्कि उनकी खूबसूरती के भी कई कायल मिल जाएंगें। सेलेना 23 सील की हैं और हाल ही में उन्होंने जीक्‍यू मैगजीन के कवर के लिए फोटोशूट करवाया।उन्होंने इस शूट में लेटकर तस्वीर खिंचवाई है जिसमें वो टॉपलेस हैं और उन्होंने बस जीन्स पहनी हुई हैं। वो एक हॉट लुक दे रहीं हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>प्रेगनेंसी के दौरान भी कर सकते हैं सेक्स, ये हैं बेस्ट पोजीशन</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/best-sex-positions-during-pregnancy/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Apr 2016 16:33:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/best-sex-positions-during-pregnancy/</guid>
      <description>अगर आपकी महिला साथी प्रेगनेंट है तो गर्भ के बच्चे को बिना परेशान किए आप अपनी साथी के पीछे लेट जाएं। इसे पोजिशन को स्पूनिंग कहते हैं। एक के पीछे से चम्मच रखने जैसा। पीछे लेटकर जो पोजिशन आपको सहज लगे, उसमें पेनिट्रेशन कर सकते हैं। महिला अगर अपने साथी के ऊपर लेटकर संभोग करना चाहे, तो भी ये आइडिया प्रेगनेंसी के दौरान गलत नहीं। लेकिन ध्यान रहे कि आपके पेट के वजन को आपका साथी ठीक से संभाले और आपको उसकी रफ्तार से जारी रहने दे जितना आप चाहती हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ओरल सेक्स करने से मना करती है वो? ये हो सकती हैं 5 वजहें</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/5-reasons-why-women-dont-like-oral-sex/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Apr 2016 08:49:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/5-reasons-why-women-dont-like-oral-sex/</guid>
      <description>अगर वो बार बार ओऱल सेक्स करने से बच रही तो हो सकता है उसे इनमें से कोई परेशानी सता रही हो। ये आपकी जिम्मेदारी है कि उसका डर दूर करें। जब मर्द ओरल सेक्स के दौरान अपनी पार्टनर का सिर पकड़ कर पुश करवाते हैं तो महिलाओं को बिलकुल अच्छा नहीं लगता। पोर्न फिल्में देख कर अगर आप ये सोच रहे हैं कि महिलाओं को ये अच्छा लगता होगा तो ऐसा नहीं है। कई बार महिलाएं मना भी नहीं कर पाती लेकिन उन्हें मजा नहीं आता। ऐसा करने के बाजए उसकी तारीफ करें कि वो कितना ओरल सेक्स में कितनी माहिर है। जर्क ऑफ करते वक्त अगर आप उसी के मुंह करे अंदर कर देते हैं तो जरूरी नहीं ये उसे अच्छा लगे। बेहतर रहेगा अगर पहले पूछ लें कि आपकी पार्टनर को सीमन निगलना कैसा लगता है। अगर उसे अच्छा नहीं लगता तो पूछ लें कि क्या उसके शरीर के किसी और अंग पर जर्क ऑफ कर सकते हैं या नहीं। कई मर्द सोचते हैं कि ओरल सेक्स पाने का हक सिर्फ उनका है। यानी महिला तो उन्हें ब्लो जॉब दे दे लेकिन वो उसे वहीं अनुभव देना जरूरी नहीं समझते। ऐसा नहीं करना चाहिए, अगर आप चाहते हैं कि वो ओरल सेक्स को एक मुसीबत की तरह न ले तो उसे भी इसका मजा दें। गुप्तांगों के बाल हटाना बहुत जरूरी है। ऐसा न करने पर ओरल सेक्स करते वक्त बहुत कठिन हो जाता है। ये बात महिला और मर्द दोनों को ध्यान रखनी चाहिए।अगर ओरल सेक्स से ऑर्गैस्म होने में आपको 10 मिनट या उससे ज्यादा लगता है तो ये मजा किरकिरा कर सकता है। ऐसे में आपका पार्टनर दोबारा करने से बचेगा। अगर वो बहुत देर से कोशिश कर रही है और फिर भी आप ऑर्गैस्म नहीं कर पा रहे तो थोड़ी देर मास्टरबेट कर लें।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>कहीं आपको नपुंसक न बना दें ये लक्षण, पहचानें </title>
      <link>https://nightdairies.github.io/symptoms-that-might-be-responsible-for-impotence/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2016 08:36:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/symptoms-that-might-be-responsible-for-impotence/</guid>
      <description>आजकल की बदलती जीवनशैली के बीच नपुंसकता ऐसी समस्या है जिसके मामले लगातार बढ़ रहे हैं। दरअसल, ये बढ़ोत्तरी सही समय पर उपचार ना कराने के कारण भी है। महिलाएं ही नहीं पुरुष भी झिझक व हिचकिचाहट की वजह से न तो अपनी यह समस्या किसी से कहते हैं, न ही सही चिकित्सक के पास जाकर इसका इलाज कराते हैं।  क्या है एजुस्पर्मिया &amp;lsquo;एजुस्पर्मिया&amp;rsquo; नपुंसकता की एक ऐसी स्थिति है जिसमें पुरुष के शरीर में उचित मात्रा में वीर्य नहीं बन पाता है। विज्ञान ने अब इतनी तरक्की कर ली है कि इस समस्या का उपचार हो सके।  एजुस्पर्मिया होने के कारण कई शोधों में ये साबित हो चुका है कि पुरुषों में यह समस्या 12 से 20 प्रतिशत तक बढ़ी है। वीर्य कम होने की समस्या के पीछे कई कारण हो सकते हैं- - फोलीक्यूलर स्टूमुलेटिंग हार्मोन का कम होना - अनुवांशिक कारण - कई बार कीमोथेरेपी या रेडियोथेरेपी भी एक कारण है - गलत जीवनशैली, खानपान में गड़बड़ी, तनाव</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मोटा कहने वालों को दिया करारा जवाब, लाल बिकनी में दिखाई सुपर-हॉट बॉडी</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/vicky-becomes-face-of-ann-summers/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2016 17:44:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/vicky-becomes-face-of-ann-summers/</guid>
      <description>विकि पैटिंसन को कई लोगों को मोटा कहकर उन्हें चिढ़ाने और उनके आत्मविश्वास को कम करने की कोशिश की।  लेकिन उन्होंने ऐसे लोगों को अपने ही स्टाइल में जवाब दे डाला।उन्होंने लाल बिकनी पहनकर एक एड फोटोशूट करवाया। इस स्विमसूट को पहनकर उन्होंने ये भी जताया कि अब ऐन समर्स लॉन्जरे का नया चेहरा है।उन्होंने तस्वीरों में दिखा दिया कि वो हेवी नहीं हॉट हैं। सुपर हॉट। उनकी तस्वीरों को पसंद करने वालों की भी कमी नहीं है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जिम में ऐसे पहने हसीना ने कपड़े, फिगर से ही छुड़ा दिए पसीने</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/ashley-shows-her-curvaceous-body-in-new-photoshoot/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2016 09:23:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/ashley-shows-her-curvaceous-body-in-new-photoshoot/</guid>
      <description>जिम में इस हसीना ऐसे कपड़े पहने कि उन्होंने अपने कर्वस् और क्लीवेज से ही सबका ध्यान खींच लिया। 28 साल की ऐशले जेम्स को लोग हमेशा से उनके कर्वी फिगर के लिए जानते हैं। कई लोग उन्हें मोटा कहकर भी चिढ़ाते थे। लेकिन एक फोटोशूट के दौरान उन्होंने अपने फिगर को जिम में प्रर्दशित किया। वो काफी हॉट दिख रही थीं।उन्होंने इस शूट को कई ‌जिम फ्रेंडली कपड़ों में शूट करवाया। वो हसीन दिख रही थीं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ईमोजेन थॉमस ने मयामी में समंदर किनारे पहनी लेपर्ड प्रिंट बिकिनी</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/imogen-thomas-on-miami-beach-in-leopard-print-bikini/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2016 10:50:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/imogen-thomas-on-miami-beach-in-leopard-print-bikini/</guid>
      <description>हाल ही में बेटी को जन्म देने के बाद ये मॉडल अब पूरी तरह वापस फिट पिगर में आन् को बेताब है। लेकिन लगता है ईमोजन थॉमस जिम के अलावा बीच पर सनबाथ लेकर भी फिटनेस मेनटेन कर रही हैं। ईमोजन मयामी के बीच पर लेपर्ड प्रिंट की बिकिनी पहने अफने कर्व दिखाती नजर आईं। गले में हल्की सी चेन और आंखों पर सनग्लासेज उन पर खूब जंच रहे थे। इसमें कोई दोराय नहीं कि इमोजन गजब हॉट लग रही थीं। ईमोजन ने पानी में डुबकी लगाई और खूब मजे किए। जिम में जो कसरत वो कर रही हैं उसका साफ अशर उनकी बिकिनी बॉडी में दिख रहा था। बिकिनी भी इतनी स्टाइलिश कि किसी की नजर ही न हटे।ईमोजन ने जी भर के अदाएं दिखाईं और समंदर का मजा लिया। भले ही अभी वो और सेक्सी बॉडी बनाने में लगी हों लेकिन अभी भी कुछ कम नहीं लग रहीं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मयामी के बीच पर बेला और डीना थॉर्न का हॉट बिकिनी अवतार</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/bella-and-dina-thorne-enjoy-at-miami-beach-in-hot-bikinis/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2016 08:00:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/bella-and-dina-thorne-enjoy-at-miami-beach-in-hot-bikinis/</guid>
      <description>मायामी के बीच पर इन दो बहनों ने अपनी हटनेस से पारा चढ़ा दिया। ये हैं 18 साल की बेला ऑर्न और उनकी बड़ी बहन, 23 साल की डानी थॉर्न। दोनों जैसी ही समंदर में बिकनी पहन कर उतरीं, सबकी नजर उन पर टिक गई। बेला ने अपना दुबला पतला शरीर फ्लॉन्ट करते हुए भूरे रंग की ट्राइएंगल स्ट्रिंग बिकिनी पहनी तो डानी फिश डिजाइन वाले नीले रंग के टू पीस में दिखीं।दोनों ने खूब देर तक समंदर के अंदर छापेक लगाए।थक कर किनारे पर लौटीं दोनों बेहनों ने कुछ देर छतरी के नीचे आराम भी किया और तस्वीरें खिंचवाईं।दोनों बहनों ने स्टाइलिश सनग्लासेज और गले में हल्की चेन्स पहन कर अपने लुक को पूरा किया। बेला की फिट बॉडी तो देखने लायक थी। वो काफी सेक्सी लग रही थीं।डीना ने भी सनबाथ का पूरा मजा लिया। तस्वीर में आप देख कर समझ ही सकते हैं। कहना मुश्किल है कि कौन ज्यादा सेक्सी लग रहा था क्योंकि दोनों ही अपने अपने अंदाज में नंबर वन लग रहे थे।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>गुप्तांग की सेहत के लिए सबसे जरूरी है ये विटामिन</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/vitamin-that-is-must-to-keep-penis-healthy/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Apr 2016 08:39:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/vitamin-that-is-must-to-keep-penis-healthy/</guid>
      <description>शरीर के बाकी अंगों की तरह ही आपको अपने गुप्तांगों की सेहत पर खास ध्यान देने की जरूरत है। मर्दों को अगर ये डर सताता है कि सेक्स के वक्त वे अच्छा पर्फॉर्म नहीं करपाते तो इसके पीछे एख कारण है। हो सकता है आपके शरीर में वो जरूरी विटामिन नहीं है जो आपके पीनस को फिट रखता है।  इतली के एक शोध में सामने आया है कि इस विटामिन की कमी होने से इरेक्टाइल डिसफ्कशन की संभावना बढ़ जाती है। यानी सेक्स के वक्त आपकी पीनस, इरेक्ट नहीं हो पाती। तभी आपको पूरा मजा नहीं ये विटामिन है धूप से मिलने वाला विटामिन डी।  143 मर्दों पर ये शोध किया गया। पाया गया कि आधे से ज्यादा मर्दों में विटामिन डी की कमी थी तभी इरेक्टाइल डिस्फंक्शन हो रहा था।  जिन लोगों में ये समस्या नहीं होती उनके मुकाबले कमजोर मर्दों में इस विटामिन की 24% की कमी पाई गई।   विटामिन डी की कमी होने से शरीर में फ्री रैडिक्लस बनने लगते हैं जिन्हें सुपरऑक्साइड आयन कहते हैं। ये आयन ब्लड वेसेल्स में पाया जाने वाला नाइट्रिक ऑक्साइड को कम कर देते हैं और ब्लड वेसेल्स सही से काम नहीं कर पाती। नजीता ये होता है कि आपका सेक्स का अनुभव कम हो जाता है।  इसलिए मर्दों की बेहतर सेक्शुअल हेल्थ के लिए जरूरी है खाने में विटामिन डी युक्त चीजें जरूर लें। मशरूम, कॉर्नफ्लैक्स, मक्खन, दही, अंडों, बादाम दूध, पोर्क, साल्मन, टूना मछली से ये पाया जा सकता है। सबसे ज्यादा धूप से ये विटामिन मिलता है, इसलिए उसका भी ध्यान रखें।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिना छुए उसे ऐसे कर सकते हैं इंप्रेस,बना सकते हैं अपना</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/how-to-impress-a-woman-without-touching-her/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2016 11:55:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/how-to-impress-a-woman-without-touching-her/</guid>
      <description>आप जितना आराम से और खुलकर कुर्सी पर बैठेंगे, लड़की उससे उतनी ही खुश होती है। रिसर्च बताते हैं कि आराम से बैठना और आत्मविश्वास के साथ चलना आपका खुद पर कंट्रोल जा‌हिर करता है। इससे आकर्षक बनने के गुणों में बढ़ोत्तरी आती है। लड़की के सामने हर समय खिलखिलाने लड़के वाले पसंद नहीं किए जाते हैं। कम लफ्जों और संजीदा रहने वाले लड़कों की तरफ लड़कियां ज्यादा आकर्षित होती हैं। उसके सामने अपने दोस्तों की पीठ ठोंके और खुलकर हंसें। ऐसा करने से आपकी दोस्ती दिखती है और किसी और के ऊपर आपका कंट्रोल भी। ये आपके सामाजिक स्तर में भी बढ़ोत्तरी देता है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेहतर सेक्स अनुभव के लिए मर्द ट्राई करें ये 5 पोजीशन</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/sex-positions-every-men-must-try-to-have-better-experience/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2016 11:00:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/sex-positions-every-men-must-try-to-have-better-experience/</guid>
      <description>मर्दों को सेक्स में बेहतर अनुभव पाने के लिए नई नई पोजीशन आजमाते रहनी चाहिए। अगर आप हमेशा 2-3 पोजीनश ही कर कर के बोर हो गए हैं तो इसे पढ़िए और जानिए कऔर किस तरह अफने सेक्स को मजेदार बना सकते हैं। वॉटरफॉल- अपने सिर और कंधे को जमीन पर रखें और पैरों को बिस्तर पर फैंला लें। अपनी पार्टनर से कहें कि बिस्तर के सिरे तक आए और फिर सेक्स करें। इसका फायदा ये होता है कि खून सिर तक जल्दी पहुंचता है और क्लाईमेक्स का ज्यादा मजा आता है। गिफ्ट रैप जिसे हॉर्नी मैंटिस भी कहते हैं- दोनों एक दूसरे की तरफ करवट लेकर लेट जाएं। इसके बाद उसकी वजाइना में अपना पीनस डालें। फिर वो अपने पैर से आपकी कमर जकड़ लेगी।फेस सिटर यानी होवरिंग ड्रैगनफ्लाई- उसके सिर के नीचे तकिया रखें और उसके कंधों पर पैर फैला कर बैठें। खुद को सहारा देने के लिए बिस्तर का कोना पकड़ लें। ये पोजीशन उसके लिए आरामदायक होती है जबकि आप के अंदर अरमानों का सैलाब जगा देगी। फ्यूजन- एक दूसरे की तरफ मुंहकर के बैठें, उससे कहें कि आपके कंधों पर पैर रख ले। इससे मांस पेशियों में जोर पड़ता है और ऑरगैज्म अच्छा होता है। उसकी बट को बिस्तर से उठा कर सेक्स करें, इससे आपको आसानी होगी।स्नो एंजल जिसे बॉटम्स अप भी कहते हैं- ये थोड़ा मुश्किल हो सकता है। पार्टनर से कहें कि अपनी पीठ के बल लेटे। आप उसके ऊपर दूसरी तरफ मुंह कर के पेट के बल लेटें जैसे तस्वीर में दिखाया गया है। वो अपने पैर उठा कर आपको जकड़ेगी ताकि पीनस अंदर जा सके। फिर वो आपकी बट पकड़ कर आपको आगे पीछे होने में मदद करेगी। ये पोजीशन दोनों को अलग तरह के सेक्स का अनुभव देगी। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ये है रूस की किम कारदाशियां, आपने देखी तस्वीरें?</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/kim-of-russia/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2016 09:37:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/kim-of-russia/</guid>
      <description>ये इतनी कर्वी और सेक्सी हैं कि इनके सामने खुद किम कारदाशियां भी पानी भरें। अनसटासिया विटो के दीवाने भी कई हैं। हो भी क्यों ना, वो हैं ही इतनी हॉट। पेशे से एक मॉडल अनसटासिया को जब उनकी मॉडल एजेंसी ने वजन घटाने और फिगर बदलने के लिए कहा तो उन्होंने साफ मनारि दिया।उनके इंस्टाग्राम पर 2.6 मिलियन फॉलाअर्स हैं। वो कहती हैं ‌कि वो कर्वी हैं और इसलिए उनके इतने सारे फॉलाअर्स भी हैं। वो अपने फिगर को कम बिल्कुल भी नहीं करेंगी। अब वो मायामी में रहती हैं। उन्होंने किम जैसे फिगर के लिए कोई सर्जरी करवाई हो, ये मानने से बिल्कुल मना करती हैं।अभी वो 21 साल की हैं और जब 17 साल की थीं, तब लाइमलाइट में आई थीं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पानी के किनारे ऐसे मॉडल ने मनाई छुट्टियां, बिकिनी में तस्वीरें</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/jasmine-wali-posted-bikini-pics-of-holidays/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2016 09:04:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/jasmine-wali-posted-bikini-pics-of-holidays/</guid>
      <description>25 साल की इस विदेशी मॉडलने तो अपने इंस्टाग्राम अकाउंट पर तस्वीरों की ऐसी झड़ी लगाई है कि देखने वाले कायल हो जाएंगे। छुट्टियां मना कर आईं जास्मिन वालिया ने ये तस्वीरें पोस्ट की। सफेद और नारंगी बिकिनी में सनग्लासेज लगाए जास्मिन यकीनन हॉट लग रही हैं और अपनी बम फ्लॉन्ट कर रही हैं। जास्मिन लॉस एंजेलस में छुट्टियां बिता कर आई हैं। अपनी फिट बॉडी की एक झलक उन्होंने इस तस्वीर मेंभी दी जिसमें उनकी दोस्त और वो कैमरे को पोज दे रही हैं और शरीर पर सिर्फ बिकिनी है।अब इसे ही देख लीजिए। बोल्डनेस की हद पार कमाल लग रही हैं जास्मिन।जास्मिन की इन तस्वीरों के अलावा भी कुछ खास था। उन्होंने अपने फैंस के लिए ये जानकारी दी कि वे जल्द ही अपने ब्वॉयफ्रेंड रॉस से शादी करना चाहती हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इनके साथ हो सकता था मालफंक्‍शन, फिर भी खुद को बचा ले गईं</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/priya-shows-off-her-side-boob-in-gown/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Apr 2016 19:08:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/priya-shows-off-her-side-boob-in-gown/</guid>
      <description>रीवीलिंग कपड़े पहनने के बाद खुद को संभालना मुश्किल होता है। ये एक कला है जो कम ही हसीनाओं को आता है। ऐसी हसीनाओं में हम ‌प्रिया कालिदास का नाम लिया जा सकता है। इन्होंने ऐसा गाउन पहना जिसमें इनके स्तन साइड से प्रदर्शित हो रहे थे।
लेकिन उन्होंने इस अदा से अपने कपड़े को संभाला कि देखकर ही लगा कि उन्हें स्टाइल को कैरी करना बेहतरीन तरीके से आता है।वो 35 साल की हैं और हाल ही में रॉयल ओपेरा हाउस में ओलिवियर अवॉर्ड्स अटेंड करने आई थीं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>झीने कपड़े पहनकर करवाया जूलरी फोटोशूट </title>
      <link>https://nightdairies.github.io/jewellery-photoshoot-by-dylan/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Apr 2016 16:56:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/jewellery-photoshoot-by-dylan/</guid>
      <description>हाल ही में डायलन पेन ने वोग ब्राजील के लिए एक फोटोशूट करवाया। इस मैगजीन फोटोशूट में डायलन ने हीरों से बनी कई जूलरी पहनी है। डायलन ने हीरे से बना टियारा, नेकपीस और अन्य तरह की एससरीज पहनी हैं। उन्होंने चमकदार झीने कपड़े भी पहने हैं।
डायलन यकीनन खूबसूरत तो लग रही हैं पर देखने वाले का ध्यान उनकी जूलरी से ज्यादा झीने कपड़े पर दिखा। वो मादक दिख रही थीं।उन्होंने इस एक फोटोशूट के लिए कई कपड़े भी पहने और उतनी ही तरह की जूलरी भी। उनके इस शूट में शिमर का प्रयोग किया है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>किम कार्देशियां और एमिली रातावोस्की की टॉपलेस सेल्फी</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/kim-kardashian-and-emily-ratajkwoski-pose-topless-for-selfie/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Apr 2016 16:03:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/kim-kardashian-and-emily-ratajkwoski-pose-topless-for-selfie/</guid>
      <description>जब दो बोल्ड हसीनाएं एक साथ आ जाएं और टॉपलेस हो कर अदाएं बिखेरे तो आप अंदाजा लगा सकते हैं कि हॉटनेस का पारा कितना चढ़ जाएगा। ऐसा ही कुछ हुआ जब किम कार्देशियां और एमिली राताकोस्की ने बाथरूम में ये सेल्फी ली और इंटरनेट पर पोस्ट की। किम ने कुछ वक्त पहले ही एक ऐसी ही न्यूड सेल्फी पोस्ट की थी जिस पर काफी बवाल हुआ था और किम की आलोचना भी। उसी के जवाब में किम ने ये ब्लैक एंड व्हाइट न्यूड तस्वीर भी पोस्टी की।किम के समर्थन में एमिली भी उतरीं और उन्होंने भी ऐसी बिना कपड़ों के सेल्फी पोस्ट की। साथ ही उन्होंने ये भी लिखा &amp;ldquo;भले ही हम कितने भी सेक्शुल क्यों न हो लेकिन महिला होने के नाते हमें इतनी आजादी तो होनी चाहिए कि ये हम तय करेंगे कि कब और कैसे अपनी सेक्शुएलिटी दिखानी है।&amp;rdquo;खुद एमिली ने भी कुछ दिन पहले ही एक सेमीन्यूड फोटोशूट कराया था। यकीनन दोनों ही हसीनाएं गजब लगती हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्वस्‍थ वैजाइना रखने के लिए जरूर करें ये काम</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/ways-to-keep-vagina-clean-and-healthy/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Mar 2016 09:11:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/ways-to-keep-vagina-clean-and-healthy/</guid>
      <description>वैजाइना की सफाई के लिए हल्के गर्म पानी को लें तो सबसे बेहतर होता है। इसे सुगंधित रखने के प्रयास में इसमें परफ्यूम या अलग से कोई साबुन लगाने की जरूरत नहीं है। लेकिन इसे साफ जरूर रखें। सफाई सबसे बढ़कर है। रोज नहाएं और वैजाइना में बालों की सफाई भी करते रहें।
प्लीज अपने वैजाइना को सांस लेने दें। हर समय सैटिन और लेस पैंटी पहनने की जरूरत नहीं है। सबसे बेहतर होते हैं कॉटन अंडरगार्मेंटस। जरूर पहनें।अपनी पैंटी हर दिन चेंज करें। ऐसा नहीं करेंगे तो इंफेक्‍शन को न्यौता दे रहीं हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मैक्सिम मैगजीन के लिए ऐशली ग्राहम का टॉपलेस फोटोशूट</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/ashley-graham-goes-almost-nude-for-maxim-photoshoot/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Mar 2016 16:45:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/ashley-graham-goes-almost-nude-for-maxim-photoshoot/</guid>
      <description>चर्चित विदेशी मॉडल ऐशली ग्राहम मैक्सिम मैगजीन के लिए कराए इस फोटोशूट में बेहद हॉट लग रही हैं। ऐशली ने इस शूट के लिए ना के बराबार ही कपड़े पहने हैं। ऐशली ने अपनी न्यूड बॉडी सिर्फ एक सफेद शर्ट के जरिए छिपा रखी है। उस पर से उनकी कातिल अदाएं देखने लायक हैं।दूसरी तस्वीर में ऐशली के बूब्स को उनके पति ने अपने हाथों से ढक रखा है। इसके अलावा ऐशली के शरीर पर एक भी कपड़ा नहीं है।मैक्सिम के लिए 28 वर्षीय ऐशली का ये पहला फोटोशूट है। सेक्सी लॉन्जरी में भी ऐशली कमाल लग रही हैं।ऐशली इसी साल अडल्ट मैगजीन स्पोर्ट्स इलस्ट्रेटड 2016 के कवर पेज पर भी स्विमसूट में छाई थीं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>उसे टर्न-ऑन करना इतना भी मुश्किल नहीं, कर सकते हैं ये काम</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/ways-to-turn-her-on-in-bed/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Mar 2016 09:22:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/ways-to-turn-her-on-in-bed/</guid>
      <description>अच्छा काम कर आप बॉस को तो खुश रखते ही होंगे। पर क्या अपनी पार्टनर को भी उतनी ही खुशी बेड पर दे पाते हैं? इन तरीकों से आप उसे मनचाहे वक्त में कर सकते हैं &amp;lsquo;टर्न ऑन&amp;rsquo;। अगर सेक्स की शुरूआत करने से पहले उससे इसकी इजाजत लें लें, तो सबसे बेहतर होता है। ऐसा करने से आपकी पार्टनर और अच्छा महसूस करती है। फिर उसे चूमते हुए हल्की गुदगुदी कर सकते हैं।अगर मसाज कर उसे सेक्‍शुअल सेंसेज को जगाना चाहते हैं, तो ये तरीका भी सही है। इससे वो रिलैक्स भी होती हैं और सेक्स के लिए इच्छा भी जागृत होती है। उसे आराम देते हुए उसके मुलायम कोनों पर जा सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सबसे अनोखा फोटोशूट, ऐसा तो देखा नहीं होगा</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/models-pose-naked-on-nyc-buildings/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Mar 2016 18:52:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/models-pose-naked-on-nyc-buildings/</guid>
      <description>इन तस्वीरों को मार शिरुसाना ने खींचा है। उनके इस फोटोग्राफी प्रोजेक्ट का नाम है ब्यूटी एंड एनवीइसी। उन्होंने ऐसी पचास तस्वीरें खींची हैं जिसमें आप मॉडलों की सुंदरता के साथ ही न्यूयॉर्क की सबसे ऊंची इमारतों की सुंदरता के भी दीदार कर सकेंगे।उन्होंने अपनी मॉडलों को बि‌ल्डिंगों के छोर पर टू-पीस से लेकर न्यूड पोज सभी तरह से तस्वीरें लीं। ये तस्वीरें वाकई उम्दा हैं।मार के इंस्टाग्राम पर 79 हजार फॉलोअर्स हैं। इन तस्वीरों को डालने के बाद उनके फॉलाअर्स की संख्या और भी बढ़ गई है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>महिलाओं की फेवरेट होती हैं ये सेक्स पोजीशन, ट्राई करें</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/favourite-sex-positions-of-females/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Mar 2016 18:50:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/favourite-sex-positions-of-females/</guid>
      <description>सेक्स का मजा तभी है जब दोनों को सैटिस्फैक्शन मिले। अगर आप भी अपनी पार्टनर को खुश करना चाहते हैं तो सेक्स में कुछ नया आजमाएं। ये पांच ऐसी पोजीशन हैं जिन्हें कोई लड़की मना नहीं कर सकती क्योंकि ऐसा करते वक्त उसे दोगुना मजा आता है। 1100 से भी ज्यादा महिलाओं से पूछा गया कि उन्हें कौन सी सेक्स पोजीशन पसंद हैं तो उनका यही जवाब था। सबसे पहली पोजीशन है फेस ऑफ। जिसमें आप अपनी पार्टनर को अपनी गोद में बिठा कर सेक्स करते हैं। दोनों का चेहरा एक दूसरे की तरफ होता है। 48% महिलाओं ने इसे ही नंबर वन बताया। महिलाओं को ये इसलिए अच्छी लगती है क्योंकि इसमें उन्हें ज्यादा जोर महसूस होता है। 32% महिलाओं ने जी-विज सेक्स पोजीशन को पसंद किया। उन्हें ये पोजीशन इसलिए पसंद होती है क्योंकि जब वो पैर उठाए होती है तो वजाइना की जगह पतली हो जाती है। इसलिए जब पेनिस अंदर जाता है तो ज्यादा आसानी से उसके जी-स्पॉट पर लगता है। 31% महिलाओं ने फ्लैटीरन पोजीशन को अपना वोट दिया। इस पोजीशन में ज्यादा गर्माहट महसूस होती है।चौथी है स्टैंड एंड डिलीवर सेक्स पोजीशन। इसे 31% महिलाओं ने पंसद किया। महिला के पैर ऊपर उठा कर कमर की तरफ मोड़ने से वजाइना की वॉल्स कस जाती हैं और ज्यादा फोर्स महसूस होता है।पांचवी हैं मिशनरी पोजीशन। इसमें पुरुष ऊपर लेटा होता है और इसमें सब आराम से होता है लेकिन मजा भी आता है।</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>