<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>मिथ एंड फ़ैक्ट्स on Latest</title>
    <link>https://nightdairies.github.io/categories/%E0%A4%AE%E0%A4%BF%E0%A4%A5-%E0%A4%8F%E0%A4%82%E0%A4%A1-%E0%A4%AB%E0%A4%BC%E0%A5%88%E0%A4%95%E0%A5%8D%E0%A4%9F%E0%A5%8D%E0%A4%B8/</link>
    <description>Recent content in मिथ एंड फ़ैक्ट्स on Latest</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 16 May 2016 09:22:32 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://nightdairies.github.io/categories/%E0%A4%AE%E0%A4%BF%E0%A4%A5-%E0%A4%8F%E0%A4%82%E0%A4%A1-%E0%A4%AB%E0%A4%BC%E0%A5%88%E0%A4%95%E0%A5%8D%E0%A4%9F%E0%A5%8D%E0%A4%B8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>सेक्स से जुड़े क्या क्या ख्याली पुलाव पकाते हैं महिलाएं और पुरुष, जानिए</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/common-sexual-fantasies-of-both-men-and-women/</link>
      <pubDate>Mon, 16 May 2016 09:22:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/common-sexual-fantasies-of-both-men-and-women/</guid>
      <description>कई लोगों का सोचना है कि सेक्सुयल फैंटेसी काफी गंदी और गोपनीय आदत है लेकिन ऐसा बिल्कुल नहीं है। सेक्शुअल फैंटेसी का मतलब है कि सेक्स के वक्त या सेक्स से जुड़ी चीजों के बारे में पुरुष या महिला मन ही मन क्या क्या सोचते हैं। इस तरह की चाहतें पुरुषों और महिलाओं में सामान्य रूप से देखी जा सकती है। इनमें से कसई चीजें आप नहीं जानते होंगे लेकिन ये सच हैं। अधिकतर पुरुष और महिलाओं में सेक्स के समय ज्यादा रोमांटिक फीलिंग्स जगती हैं। इनमें ओरल सेक्स फैंटेसी भी ज्यादा होती है।महिलाओं और पुरुषों दोनों में ग्रुप सेक्स की चाहत बहुत अधिक होती है।महिलाओं में किसी स्पेशल या विशेष जगह पर सेक्स करने की चाहत अधिक देखी जाती है।पुरुषों में अपने पार्टनर को दूसरे व्यक्ति के साथ सेक्स करते हुए देखने की चाहत होती है जबकि महिलाओं में ऐसा बिल्कुल नहीं देखा जाता है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ज्यादा सेक्स करने वाले होते हैं ज्यादा आकर्षक, ये रहा सबूत</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/more-sex-makes-you-look-attractive-says-study/</link>
      <pubDate>Sat, 07 May 2016 09:35:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/more-sex-makes-you-look-attractive-says-study/</guid>
      <description>आप शायद नहीं जानते होंगे लेकिन सेक्स करने के बहुत फायदे हैं। मूड अच्छा होने के साथ साथ आपकी कैलोरीज भी बर्न होती हैं और लंबी जिंदगी की तरफ बढ़ते हैं। लेकिन ज्यादा और कम अंतराल पर सेक्स करने के भी बहुत फायदे हैं।  हाल ही में हुए एक शोध साइकोलॉजिकल साइंस में सामने आया है कि जो लोग ज्यादा सेक्स करते हैं वो ज्यादा आकर्षक लगते हैं। 216 नए शादीशुदा जोड़ों पर दो शोध किए गए। इन शोधों के आधार पर ये पता चला कि जो लोग कम अंतराल पर सेक्स करते हैं उनके लुक्स में भी सुधार आता है। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>क्विकी सेक्स: इसे नहीं किया तो मजा अधूरा रह गया, आजमाइए</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/tips-to-have-a-perfect-quickie-sex/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Apr 2016 11:40:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/tips-to-have-a-perfect-quickie-sex/</guid>
      <description>क्विकी यानी क्विक सेक्स का नाम तो आपने सुना ही होगा। यानी वो सेक्स जिसमें आप देर तक फोरप्ले नहीं करते, एक दूसरे को रिझाते नहीं रहते। क्विकी का मतलब ही है सेक्स की अचानक से तलब जगी औऱ आप दोनों ने उस तलब को 5-10 मिनट के सेक्स से शांत कर लिया।  लेकिन इसका ये मतलब नहीं कि उन पांच मिनटों को भी आप पूरी तरह एंजॉय न करें। कहीं ऐसा न हो, आप तो सैटिस्फाई हो गए लेकिन आपका पार्टनर चरम तक पहुंच कर भी अनसैटिस्फाईड रह गया क्योंकि तब तक आप बाहर आ चुके होते हैं। क्विकी को भी मजेदार बनाने के लिए ये कुछ टिप्स काम के हैं।  सबसे अच्छा क्विकी वही माना जाता है तो अचानक, बिना किसी प्लानिंग और जल्दबाजी में हुआ हो। लेकिन जरूरी नहीं उस पल के लिए आप हमेशा इंतेजार ही करें। कई बार वो पल खुद बनाना पड़ता है जहां आप दोनों आराम से बातचीत कर रहे होते हैं धीरे धीरे बातें हद से ज्यादा रोमांटिक होने लगती हैं और आप एक दूसरे को पूरी तरह पाना चाहते हैं। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ओरल सेक्स करने से मना करती है वो? ये हो सकती हैं 5 वजहें</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/5-reasons-why-women-dont-like-oral-sex/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Apr 2016 08:49:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/5-reasons-why-women-dont-like-oral-sex/</guid>
      <description>अगर वो बार बार ओऱल सेक्स करने से बच रही तो हो सकता है उसे इनमें से कोई परेशानी सता रही हो। ये आपकी जिम्मेदारी है कि उसका डर दूर करें। जब मर्द ओरल सेक्स के दौरान अपनी पार्टनर का सिर पकड़ कर पुश करवाते हैं तो महिलाओं को बिलकुल अच्छा नहीं लगता। पोर्न फिल्में देख कर अगर आप ये सोच रहे हैं कि महिलाओं को ये अच्छा लगता होगा तो ऐसा नहीं है। कई बार महिलाएं मना भी नहीं कर पाती लेकिन उन्हें मजा नहीं आता। ऐसा करने के बाजए उसकी तारीफ करें कि वो कितना ओरल सेक्स में कितनी माहिर है। जर्क ऑफ करते वक्त अगर आप उसी के मुंह करे अंदर कर देते हैं तो जरूरी नहीं ये उसे अच्छा लगे। बेहतर रहेगा अगर पहले पूछ लें कि आपकी पार्टनर को सीमन निगलना कैसा लगता है। अगर उसे अच्छा नहीं लगता तो पूछ लें कि क्या उसके शरीर के किसी और अंग पर जर्क ऑफ कर सकते हैं या नहीं। कई मर्द सोचते हैं कि ओरल सेक्स पाने का हक सिर्फ उनका है। यानी महिला तो उन्हें ब्लो जॉब दे दे लेकिन वो उसे वहीं अनुभव देना जरूरी नहीं समझते। ऐसा नहीं करना चाहिए, अगर आप चाहते हैं कि वो ओरल सेक्स को एक मुसीबत की तरह न ले तो उसे भी इसका मजा दें। गुप्तांगों के बाल हटाना बहुत जरूरी है। ऐसा न करने पर ओरल सेक्स करते वक्त बहुत कठिन हो जाता है। ये बात महिला और मर्द दोनों को ध्यान रखनी चाहिए।अगर ओरल सेक्स से ऑर्गैस्म होने में आपको 10 मिनट या उससे ज्यादा लगता है तो ये मजा किरकिरा कर सकता है। ऐसे में आपका पार्टनर दोबारा करने से बचेगा। अगर वो बहुत देर से कोशिश कर रही है और फिर भी आप ऑर्गैस्म नहीं कर पा रहे तो थोड़ी देर मास्टरबेट कर लें।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिना छुए उसे ऐसे कर सकते हैं इंप्रेस,बना सकते हैं अपना</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/how-to-impress-a-woman-without-touching-her/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2016 11:55:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/how-to-impress-a-woman-without-touching-her/</guid>
      <description>आप जितना आराम से और खुलकर कुर्सी पर बैठेंगे, लड़की उससे उतनी ही खुश होती है। रिसर्च बताते हैं कि आराम से बैठना और आत्मविश्वास के साथ चलना आपका खुद पर कंट्रोल जा‌हिर करता है। इससे आकर्षक बनने के गुणों में बढ़ोत्तरी आती है। लड़की के सामने हर समय खिलखिलाने लड़के वाले पसंद नहीं किए जाते हैं। कम लफ्जों और संजीदा रहने वाले लड़कों की तरफ लड़कियां ज्यादा आकर्षित होती हैं। उसके सामने अपने दोस्तों की पीठ ठोंके और खुलकर हंसें। ऐसा करने से आपकी दोस्ती दिखती है और किसी और के ऊपर आपका कंट्रोल भी। ये आपके सामाजिक स्तर में भी बढ़ोत्तरी देता है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेक्स लाइफ की इन सच्चाईयों को नहीं जानते तो अब जानें</title>
      <link>https://nightdairies.github.io/myths-and-facts-related-to-sex/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Mar 2016 17:09:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/myths-and-facts-related-to-sex/</guid>
      <description>सेक्स को लेकर आज भी कई लोगों के मन में शंकाएं रहती हैं। आज भी सेक्स से जुड़े कई मिथक जिंदा हैं और यकीनन इनमें से कुछ के आप भी शिकार होंगे। बेहतर सेक्स लाइफ के लिए जरूरी है इन भ्रमों को दूर करें और पूरी तरह इसका मजा लें।  ये एक गलतफहमी है कि अच्छा सेक्स अचानक और बिना प्लानिंग के ही होता है। अगर आप अपने पार्टन को अच्छे से जानते हैं, आपको पता है उसे सेक्स के दौरान क्या अच्छा लगता है तो आप प्लान कर के भी उसे अच्छा सेक् दे सकते हैं।  गलतफहमी ये भी है कि सेक्स हर बार बेहतरीन ही होना चाहिए। ये जरूरी नहीं है क्योंकि ऐसा भी होता है कि 10 में से चार बार सेक्स अच्छा होगा, 4 बार ठीक ठाक, एक बार बहुत ही ज्यादा और एक बार बहुत ही बकवास। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>औरतों की तरह क्या मर्द भी करते हैं फेक ऑर्गेज्म? </title>
      <link>https://nightdairies.github.io/has-your-man-ever-faked-his-orgasm/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Mar 2016 20:24:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/has-your-man-ever-faked-his-orgasm/</guid>
      <description>यूं तो महिलाएं पार्टनर को खुश करने के लिए फेक ऑर्गेज्म का नाटक करती हैं ताकि उनकी सेक्स लाइफ सही बनी रहे। लेकिन क्या पुरुष भी ऐसा ही करते हैँ।  पर प्रकाशित खबर के मुताबिक, न्यूयॉर्क के पुरुषों ने माना है कि वे भी फेक ऑर्गेज्म का नाटक करते हैं। टाइम आउट द्वारा कराई गई रिसर्च के मुताबिक, जैसे महिलाएं कई कारणों से फेक ऑर्गेज्म करती हैं उन्हीं कारणों को ध्यान में रखकर पुरुष भी फेक ऑर्गेज्म करते हैं।  यूनिवर्सिटी ऑफ केंसास के मुताबिक, महिलाएं पार्टनर को खुश करने, पार्टनर की नाराजगी से बचने, मूड ना होने पर भी सेक्स करने, समय से पहले डिस्चार्ज होने जैसे कारणों के कारण फेक ऑर्गेज्म करती है। हार्वर्ड यूरोलॉजी के प्रोफेसर डॉ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>झिल्ली एवं कौमार्य के बारे में आम पूछे गए सवाल </title>
      <link>https://nightdairies.github.io/faqs-hymen-and-virginity-relationship-news-hindi-ag/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Mar 2016 16:53:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nightdairies.github.io/faqs-hymen-and-virginity-relationship-news-hindi-ag/</guid>
      <description>पूरी दुनिया में लोगों के हाइमन एवं कौमार्य को लेकर विभिन्न विचार एवं राय होते हैं। ये सब देश, संस्कृति एवं धर्म पर निर्भर करते हैं और इसलिए एक दूसरे से अलग होते हैं।  कभी कभी यह तय कर पाना कठिन हो जाता है की कोई क्या सोचे या समझे? कहानियाँ नानी-दादी, मौसी- चाची, चचेरे भाई बहनों से होती हुई हम तक पहुँचती हैं - कुछ सत्य और कुछ असत्य।  क्या यह पता लगाया जा सकता है की लड़की कुंवारी है या नहीं?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>