<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>कामसूत्र on Latest</title>
    <link>https://thebedroomdairies.github.io/categories/%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%AE%E0%A4%B8%E0%A5%82%E0%A4%A4%E0%A5%8D%E0%A4%B0/</link>
    <description>Recent content in कामसूत्र on Latest</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Apr 2016 08:05:12 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://thebedroomdairies.github.io/categories/%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%AE%E0%A4%B8%E0%A5%82%E0%A4%A4%E0%A5%8D%E0%A4%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>आप में लगा रहेगा पार्टनर का मन! किस के ये तरीके नहीं भटकने देंगे</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/10-ways-to-kiss/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Apr 2016 08:05:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/10-ways-to-kiss/</guid>
      <description>बटरफ्लाई किस। असल में इस किस में होंठ से होंठ तो नहीं मिलते पर आप होंठों से अपने हाथों को चूमते हैं और उसे अपने पार्टनर तक उड़ाने का इशारा करते हैं।  फ्रेंच किस। किसिंग का ये तरीका पूरी दुनियाभर में चर्चित और पसंदीदा है। ये पार्टनर को किस करने का सबसे पैशनेट तरीका भी है। इस तरीके में होंठ से होंठ तो मिलते ही हैं साथ ही दोनों साथी जीभ और मुंह के अंदर भी किस का अहसास लेते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेहतर सेक्स अनुभव के लिए मर्द ट्राई करें ये 5 पोजीशन</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/sex-positions-every-men-must-try-to-have-better-experience/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2016 11:00:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/sex-positions-every-men-must-try-to-have-better-experience/</guid>
      <description>मर्दों को सेक्स में बेहतर अनुभव पाने के लिए नई नई पोजीशन आजमाते रहनी चाहिए। अगर आप हमेशा 2-3 पोजीनश ही कर कर के बोर हो गए हैं तो इसे पढ़िए और जानिए कऔर किस तरह अफने सेक्स को मजेदार बना सकते हैं। वॉटरफॉल- अपने सिर और कंधे को जमीन पर रखें और पैरों को बिस्तर पर फैंला लें। अपनी पार्टनर से कहें कि बिस्तर के सिरे तक आए और फिर सेक्स करें। इसका फायदा ये होता है कि खून सिर तक जल्दी पहुंचता है और क्लाईमेक्स का ज्यादा मजा आता है। गिफ्ट रैप जिसे हॉर्नी मैंटिस भी कहते हैं- दोनों एक दूसरे की तरफ करवट लेकर लेट जाएं। इसके बाद उसकी वजाइना में अपना पीनस डालें। फिर वो अपने पैर से आपकी कमर जकड़ लेगी।फेस सिटर यानी होवरिंग ड्रैगनफ्लाई- उसके सिर के नीचे तकिया रखें और उसके कंधों पर पैर फैला कर बैठें। खुद को सहारा देने के लिए बिस्तर का कोना पकड़ लें। ये पोजीशन उसके लिए आरामदायक होती है जबकि आप के अंदर अरमानों का सैलाब जगा देगी। फ्यूजन- एक दूसरे की तरफ मुंहकर के बैठें, उससे कहें कि आपके कंधों पर पैर रख ले। इससे मांस पेशियों में जोर पड़ता है और ऑरगैज्म अच्छा होता है। उसकी बट को बिस्तर से उठा कर सेक्स करें, इससे आपको आसानी होगी।स्नो एंजल जिसे बॉटम्स अप भी कहते हैं- ये थोड़ा मुश्किल हो सकता है। पार्टनर से कहें कि अपनी पीठ के बल लेटे। आप उसके ऊपर दूसरी तरफ मुंह कर के पेट के बल लेटें जैसे तस्वीर में दिखाया गया है। वो अपने पैर उठा कर आपको जकड़ेगी ताकि पीनस अंदर जा सके। फिर वो आपकी बट पकड़ कर आपको आगे पीछे होने में मदद करेगी। ये पोजीशन दोनों को अलग तरह के सेक्स का अनुभव देगी। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>महिलाओं की फेवरेट होती हैं ये सेक्स पोजीशन, ट्राई करें</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/favourite-sex-positions-of-females/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Mar 2016 18:50:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/favourite-sex-positions-of-females/</guid>
      <description>सेक्स का मजा तभी है जब दोनों को सैटिस्फैक्शन मिले। अगर आप भी अपनी पार्टनर को खुश करना चाहते हैं तो सेक्स में कुछ नया आजमाएं। ये पांच ऐसी पोजीशन हैं जिन्हें कोई लड़की मना नहीं कर सकती क्योंकि ऐसा करते वक्त उसे दोगुना मजा आता है। 1100 से भी ज्यादा महिलाओं से पूछा गया कि उन्हें कौन सी सेक्स पोजीशन पसंद हैं तो उनका यही जवाब था। सबसे पहली पोजीशन है फेस ऑफ। जिसमें आप अपनी पार्टनर को अपनी गोद में बिठा कर सेक्स करते हैं। दोनों का चेहरा एक दूसरे की तरफ होता है। 48% महिलाओं ने इसे ही नंबर वन बताया। महिलाओं को ये इसलिए अच्छी लगती है क्योंकि इसमें उन्हें ज्यादा जोर महसूस होता है। 32% महिलाओं ने जी-विज सेक्स पोजीशन को पसंद किया। उन्हें ये पोजीशन इसलिए पसंद होती है क्योंकि जब वो पैर उठाए होती है तो वजाइना की जगह पतली हो जाती है। इसलिए जब पेनिस अंदर जाता है तो ज्यादा आसानी से उसके जी-स्पॉट पर लगता है। 31% महिलाओं ने फ्लैटीरन पोजीशन को अपना वोट दिया। इस पोजीशन में ज्यादा गर्माहट महसूस होती है।चौथी है स्टैंड एंड डिलीवर सेक्स पोजीशन। इसे 31% महिलाओं ने पंसद किया। महिला के पैर ऊपर उठा कर कमर की तरफ मोड़ने से वजाइना की वॉल्स कस जाती हैं और ज्यादा फोर्स महसूस होता है।पांचवी हैं मिशनरी पोजीशन। इसमें पुरुष ऊपर लेटा होता है और इसमें सब आराम से होता है लेकिन मजा भी आता है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>उदास और बोरियत सेक्स लाइफ में लगाएं तड़का</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/top-9-ways-to-spice-up-your-sex-life-in-2015-relationship-news-hindi-ag/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Mar 2016 16:52:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/top-9-ways-to-spice-up-your-sex-life-in-2015-relationship-news-hindi-ag/</guid>
      <description>बार-बार पुराने पोजीशन ट्राई कर-करके बोर हो गए हैं, तो द्वारा बताए गए इस साल अपनाएं ये तरीके और बनाए सेक्सुअल लाइफ मजेदार।  1 सेक्सटिंग करें- हो सके तो फोन पर सेक्स की चर्चा करें। इससे आपमें करीबी बढ़ेगी।  2 किसी एक वक्त पर ही बात करना है दूसरे में नहीं, ऐसा मत सोचें। काम के बीच भी अगर आपको वक्त मिलता है तो अपने पार्टनर को याद करें और उसे वक्त दें।  3 अब तक की जो भी आपकी सेक्सुअल फैंटसी थी जिसे आपने कभी ट्राई नहीं किया, शर्माना छोड़े और उसे अपनाएं।  4 जब भी अपने पार्टनर के साथ अकेले हो और संबंध बनाने के मूड में हों, तो पार्टनर को बिकनी पहनकर अपनी ओर आकर्षित करें।  5 जहां तक हो सकें, किसी भी तरह के सेक्स टॉय के इस्तेमाल से बचें। चाहें वो किसी भी शेप का वाइब्रेटर हो या फिर कोई भी सेक्स टॉय, उसे पसंद नहीं आएगा।  6 हमेशा बेड पर सेक्स ना करें। घर में नई जगह तलाशें। रोज के पोजिशन से भी कुछ अलग ट्राई कर सकते हैं।  7 सेक्स की शुरूआत अचानक से मत करें। पहले 15 मिनट तक फॉरप्ले करें। इसके बाद सेक्स करने के परिणाम जबरदस्त हो सकते हैं।  8 संबंध तभी बनाएं जब एक्साइटिंग फील कर रहें हों। हर समय आप सेक्‍स के बारे में ना सोचें।  9 साथ में खाना-पीना खाएं और हो सकें तो साथ में बनाएं भी। अगर ड्रिंक करके संबंध बनाएंगे, तो इसका अलग मजा आपको महसूस हो सकता है। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>महिलाओं की सेक्स फेंटेसी</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/men-fantasize-about-extramarital-affair-women-about-being-spanked-relationship-news-hindi-ag/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2016 21:20:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/men-fantasize-about-extramarital-affair-women-about-being-spanked-relationship-news-hindi-ag/</guid>
      <description>एक रिसर्च के मुताबिक, जब भी सेक्स कल्पनाओं की बात आती है तो महिलाओं के मुकाबले पुरुष अलग-अलग अंदाज में वीयर्ड फेंटेसी करते हैं और उन्हें वास्तविक जीवन में अपनाने की भी सोचते हैं। वहीं महिलाओं की बात करें तो बेशक वे भी खूब सेक्स कल्पनाएं करती हैं लेकिन वो उन्हें वास्तविक जीवन में अपनाने की कल्पना नहीं करती।  ऐसे में महिला और पुरुष दोनों की सेक्स कल्पनाओं में काफी फर्क आ जाता है। महिलाओं की इच्छाओं में कल्पनाओं में आसानी से फर्क देखा जा सकता है। पर प्रकाशित ‌इस रिसर्च को करने का मकसद यही जानना था कि क्या सेक्स फेंटेंसी होना नॉर्मल है।  मॉन्ट्रियल यूनिवर्सिटी के शोधकर्ता क्रिश्चियन जोयल का कहना है कि हम सामान्य फेंटेसी से अधिक ‌की ‌कल्पनाएं करते हैं। पैथलाजिकल यानी बेसिर पैर की फेंटेसी में पार्टनर की सहमति शामिल नहीं होती। ऐसी फेंटेसी में दर्द भी होता है और इन्हें सिर्फ पूरा करने की चाह होती है, इनमें संतुष्टि नहीं जुड़ी होती।  शोधकर्ताओं ने सेक्सुअल फेंटेसी को लेकर 1,517 व्यस्कों को लेकर रिसर्च की जिसमें 799 पुरुष और 718 महिलाएं शा‌मिल थी। इस रिसर्च में प्रतिभागियों से उनकी सेक्सुअल फेंटेसी को लेकर सवाल-जवाब किए गए। साथ ही उनकी फेवरेट फेंटेसी की विस्तार से लिखने के लिए कहा गया।  रिसर्च में बहुत सी महिलाओं ने सीमाओं को पार करते हुए सेक्स कल्पनाएं की लेकिन ये महिलाएं नहीं चाहती थी कि उनकी सेक्‍स फेंटेसी वास्तविक जीवन में भी पूरी हो।  वहीं रिसर्च में ऐसे पुरुषों की संख्या ज्यादा थी जो वीयर्ड सेक्स कल्पनाएं ना सिर्फ करते हैं बल्कि सोचते हैं ‌कि वो वास्तविक जिंदगी में भी पूरी हो। वहीं उम्मीद के मुताबिक, पुरुषों के मुकाबले महिलाओं की सेक्स फेंटेसी ज्यादा स्ट्रांग थी। वहीं पुरुषों की सेक्स फेंटेसी महिलाओं के मुकाबले विवाहेत्तर संबंधों को लेकर ज्यादा थी।  ये रिसर्च जनरल ऑफ सेक्सुअल मेडिसन में प्रका‌शित हुई थी। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>लिंग फिट है या नहीं?</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/now-a-device-to-check-your-penis-fitness-relationship-news-hindi-ag/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2016 20:52:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/now-a-device-to-check-your-penis-fitness-relationship-news-hindi-ag/</guid>
      <description>यूं तो साल भर कई सेक्स ऐप आई हैं लेकिन अब वैसे पुरुषों के लिए एक‌ खुशखबरी हैं जो पेनिस की फिटनेस को लेकर चिंतित रहते हैं।  ने द स्टार रिपोर्ट के हवाले से लिखा है कि एक सेक्स ट्वॉय रिटेलर बोंडारा ने सेक्स फिट नाम की एक नई डिवाइस बनाई है जो इस चीज को माप सकती है कि लिंग कितना फिट है। इस ट्रैकर को बोडारा ने ही डिजाइन किया है। इस डिवाइस के जरिए सेक्सुअल परफॉर्मेंस के मिनट और अवधि को भी रिकॉर्ड कर पाएगा।  इस कंपनी ने वर्ल्डवाइड रिसर्च जिसमें ये जाना गया कि पुरुष बेडरूम में क्या जानना पसंद करते हैं, के बाद ही इस डिवाइस को लॉन्च किया गया। अगस्त में सेक्स फिट डिवाइस लॉन्च करने के बाद बोंडारा के मैनेजिंग डायरेक्टर क्रिस सिम्स का कहना है कि हम कोशिश कर रहे हैं कि इस डिवाइस का इस्तेमाल दुनियाभर में हो। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पीरियड्स के दिनों में ओरल सेक्स</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/oral-sex-on-your-period-relationship-news-hindi-ag/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2016 20:22:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/oral-sex-on-your-period-relationship-news-hindi-ag/</guid>
      <description>हाल ही में मैन्स हेल्‍थ ने एक पोल के जरिए सर्वे करवाया जिसमें ये जानने की कोशिश की गई कि क्या लोग पीरियड्स के दौरान ओरल सेक्स करते हैं? ने इस पोल को प्रकाशित किया। जानिए, पोल के नतीजों में क्या निकल कर आया।  क्या कहते हैं पुरुष एक पुरुष टेड एम का कहना है कि मुझे लगता है कि पीरियड्स के दौरान महिलाओं को ओरल सेक्स करने में कोई दिक्कत नहीं होती। बहुत से लोगों के लिए इस बात से कोई फर्क नहीं पड़ता कि उनकी फीमेल पार्टनर को पीरियड्स हो गए हैं और कई महिलाएं भी पीरियड्स के दौरान ओरल सेक्स को एंज्वॉय करती हैं।  वहीं ‌माइकल कहते हैं कि हम सबकी कुछ अपनी सीमाएं है। वे कहते हैं कि मैं निजी तौर पर कई ऐसे लोगों को जानता हूं जो पीरियड्स के दौरान भी महिलाओं के संग ओरल सेक्स करना पसंद करते हैं। हालांकि वे ये भी कहते हैं कि उन्होंने इस बात पर भी गौर किया है कि महिलाओं को पीरियड्स के दौरान ऑर्गेज्म कम ही होता है।  वहीं एक पुरुष का कहना है कि मैं अपनी पत्नी को पीरियड्स के दौरान ओरल सेक्स का सुख तभी देता हूं जब वो चाहती है।  डैन का कहना है कि बहुत से पुरुष बेवकूफ होते हैं उन्हें अंदाजा नहीं होता कि ब्लड आता कहां से है। दरअसल, पीरियड्स के दौरान ब्लड वैजाइना से आता है ना कि क्‍ल्‍ीटोरिस से। यदि आप ध्यान से ओरल सेक्स करेंगे तो आपकी लेडी लव को अच्छा लगेगा।  महिलाएं क्या सोचती हैं एन्ना एम का कहना है कि मैं माहवारी के दौरान ओरल सेक्स नहीं करती लेकिन मैं इसके खिलाफ भी नहीं हूं।  वहीं मालयिका का कहना है कि यदि आप नहाने के तुरंत बाद ओरल सेक्स करो और सिर्फ क्‍ल्‍ूटोरिस पर जीभ फहराओं तो इसमें मुझे कोई दिक्कत नहीं है।  वहीं सिवान एस का कहना है कि पीरियड्स के दौरान ओरल सेक्स को मैं बिल्कुल भी बर्दाशत नहीं कर सकती। मैं कभी भी अपने पार्टनर को पीरियड्स के दौरान मुंह‌ को वैजाइना तक नहीं ले जाने दूंगी। यहां तक की अंगुली को भी नहीं। हां, मैं पीरियड्स के दिनों में सेक्स कर सकती हूं।  एमी पी कहती हैं कि जब मैं जवान थी तो पीरियड्स के दौरान ओरल सेक्स करने को लेकर मुझे कोई दिक्कत नहीं है। लेकिन अब मैं एक बच्चे की मां हूं तो मुझे ये सब बहुत असहज लगता है। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेक्स को लेकर खुद से 5 वादे कर सकते हैं आप</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/5-sex-resolutions-for-2015-relationship-news-hindi-ag/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2016 20:13:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/5-sex-resolutions-for-2015-relationship-news-hindi-ag/</guid>
      <description>हम उम्मीद करते हैं कि 2014 आपके लिए खुशनुमा रहा होगा। 2014 में आपकी सेक्स लाइफ भी मजेदार रही होगी। लेकिन आप 2015 में अपनी सेक्स लाइफ को ज्यादा रोमांचक और बेहतर बनाने के लिए इस साल न्यूईयर के दिन अपने आप से कुछ वादे कर सकते हैं। ने 5 रेज़लूशन (वादों) की सूची बनाई है जो कि आपकी सेक्स लाइफ को नए साल में बेहतर बनाने में मदद करेंगे। जानिए, क्या हैं ये पांच सेक्स वादे।  1 कीगल एक्सरसाइज करना- आपको जानकर हैरानी होगी लेकिन बहुत से लोग इस बात से अंजान है कि कीगल एक्सरसाइज आपकी सेक्स लाइफ को बेहतर बनाने में बहुत मदद करती है। ये एक्सरसाइज करने में भी बहुत आसान है और उत्तेजना लाने में भी बहुत मदद करती है। तो इस साल आप रोजाना कीगल एक्सरसाइज करने का प्रण ले सकते हैं।  2 अपने शरीर को लेकर असहज होना- कुछ चीजें ऐसी होती हैं जो सेक्स लाइफ को बर्बाद कर देती हैं। उसमें से एक है अपनी फीगर को लेकर असहज होना। बहुत से लोग अपने शरीर की बनावट को लेकर असहज रहते हैं जो कि उनकी सेक्स लाइफ को खराब कर सकता है। इस साल आप प्रण लें कि आप अपनी बॉडी को लेकर बिल्कुल भी असहज नहीं होंगे।  3 तनाव नहीं लेंगे- तनाव आपकी हेल्‍थ के लिए नुकसानदायक है और खराब हेल्‍थ सेक्‍स लाइफ खराब कर सकती है। आप तनाव से दूर रहने के लिए मेडिटेशन करें और हेल्दी फूड खाएं। अपने अपको रिलैक्स करने की कोशिश करें ताकि तनाव का आपकी सेक्स लाइफ पर नकारात्मक प्रभाव ना पड़े।  4 धूम्रपान नहीं करेंगे- जब कोई एक बार धूम्रपान करना शुरू कर देता है तो उसे छोड़ना बहुत मुश्किल होता है। आपकी धूम्रपान की यही आदत ना सिर्फ आपकी लाइफ को प्रभावित करती है बल्कि सेक्स लाइफ के लिए बहुत खराब होती है। इससे आपकी सेक्स इच्छाएं भी घटने लगती हैं। उत्तेजना होने में दिक्कत होने लगती हैं और कई तर‌ह की सेक्स समस्याएं होने लगती हैं। 2015 में आप धूम्रपान छोड़ने का निर्णय लेकर स्वस्‍थ भी रह सकते हैं।  5 कुछ नया ट्राई करें- आपकी सेक्स लाइफ में बोरियत आ रही है तो 2015 में इसे रोमांचक बनाने का निर्णय लें। आप चाहे तो अपने कंफर्ट जोन से बाहर निकलकर सेक्स लाइफ को बाहर भी ट्राई कर सकते हैं। आप नई सेक्स पोजीशन ट्राई कर सकते हैं। साथ ही आप बेडरूम में बाहर भी सेक्स को एंज्वॉय कर सकते हैं। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>महिला और पुरुष ‌की काम उत्तेजना</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/his-and-her-arousal-how-to-get-in-sync-relationship-news-hindi-ag/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2016 20:02:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/his-and-her-arousal-how-to-get-in-sync-relationship-news-hindi-ag/</guid>
      <description>रात के 11 बजे हैं। आप थके हुए हैं और कोई अच्छी किताब में खो जाना चाहते हैं- इसी वक़्त आपका साथी पूरी तरह उत्तेजित है और वो आपमें खो जाने की इच्छा रखता है। “मेरी नज़र में यह काफी महिलाओं के लिए एक बहुत ही आम स्थिति है,” मनोचिकित्सक एल्लें लान का कहना है, “ये समझना मुश्किल हो जाता है कि अचानक मेरे पुरुष साथी की ये इच्छा कैसे जाग्रत हो गयी?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिना हाथ लगाएं करें फॉरप्ले को एंज्वॉय</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/foreplay-tricks-to-try-without-using-hands-relationship-news-hindi-ag/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2016 19:36:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/foreplay-tricks-to-try-without-using-hands-relationship-news-hindi-ag/</guid>
      <description>ये हमेशा ही मजेदार होता है जब आपको अपने पार्टनर को एक्साइटेड करना होता है और ये काम जब आप नई ट्रिक्स के साथ करो तो ये ओर भी मजेदार हो जाता है। नए तरीके से पार्टनर को एक्साइट करके आप अपनी सेक्स लाइफ को स्पाइसी बना सकते हैं और अपने लव सेशन को ज्यादा हॉट बना सकते हैं।  वैसे भी फॉरप्ले के जरिए रोमांस में हॉटनेस का तड़का लगाना आसान हो जाता है। सिर्फ महिलाएं ही नहीं ब‌ल्कि पुरुष भी फॉरप्ले को खूब एंज्वॉय करते हैं।  अगर फॉरप्ले अच्छी तरह से किया जाए तो वो मूड को परफेक्ट बनाता है। फॉरप्ले वाइल्डनेस बढ़ाता है। ऐसे में आपके‌ लिए जानना बेहद जरूरी है कि फॉरप्ले को अच्छी तरह से कैसे एंज्वॉय करें। ने इसके कुछ टिप्स दिए हैं। जानिए, किन तरीकों को अपनाकर फॉरप्ले मजेदार बन सकता है।  जीभ का इस्तेमाल पार्टनर को कामुक करने के लिए जीभ का इस्तेमाल करें। आप पार्टनर के सेक्सुअल हिस्सों को जीभ से टच करेंगे तो आपको बेस्ट रिजल्ट मिलेगा। जैसे महिलाएं तग सबसे ज्यादा उत्तेजित होती हैं जब उन्हें गर्दन, कान के पिछले हिस्से और जांघों के अंदरूनी हिस्से पर टच किया जाए। वहीं पुरुष को उत्साहित करने के लिए उनकी छाती, गर्दन, कमर के निचले हिस्से और जांघों के अंदरूनी हिस्से पर टच किया जा सकता है।  बाल महिलाएं अपने लंबे बालों से खेलते हुए पुरुषों को उत्तेजित करती हैं। बालों से पुरुषों को उत्तेजित करना काफी सेक्सी और चुनौती भरा होता है। अगर आप हाथों का इस्तेमाल किए बिना बालों से पार्टनर को उत्तेजित करना चाहती हैं तो आपको बड़ी ही सावधानी से इस काम को करना चाहिए। ताकि आपका पार्टनर भी आपके साथ लवसेशन को एंज्वॉय कर सके।  नाखून महिलाएं लंबे नाखूनों से आसानी से अपने पार्टनर को उत्तेजित कर सकती हैं। ध्यान रहें जब आप अपने नाखूनों से पार्टनर को उत्तेजित कर रही हों तो पार्टनर को हिलने ना दें, नहीं तो उन्हें नाखून चुब सकते हैं।  उनकी सांसों को महसूस करो ये फॉरप्ले का सबसे सेक्सी तरीका है। इस ट्रिक के दौरान किसी भी तरह का फीजिकल कॉन्टेक्ट भी जरूरी नहीं है। धीरे से पार्टनर के पास जाएं और उनकी सांसों को महसूस करें। आप दोनों साथ में सांस लेंगे तो पाएंगे दोनों ही बेहद उत्तेजित हो गए हैं। सांसों पर नियंत्रण करते हुए एक-दूसरे को किस करें। बिना एक-दूसरे को छुए एक-दूसरे के होंठों ‌को छुएं।  धीरे से बॉडी टच करें एक बार जब आप और आपका पार्टनर उत्तेजित हो जाए तो आप एक-दूसरे को छुए और धीरे-धीरे एक-दूसरे की बॉडी को छुए और एक-दूसरे को महसूस करें। इस मोड़ पर आकर अब आप अपनी अंगुलियों का इस्तेमाल कर सकते हैं। इन ट्रिक्स को अपनाकर आप निश्चित तौर पर फॉरप्ले को एंज्वॉय कर सकते हैं। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>महिलाएं ओर्गास्म होने का अभिनय क्यूँ करती हैं </title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/why-women-fake-orgasms-relationship-news-hindi-ag/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2016 19:17:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/why-women-fake-orgasms-relationship-news-hindi-ag/</guid>
      <description>महिलाएं ओर्गास्म होने का नाटक करती है - ये कोई आश्चर्यजनक तथ्य नहीं है। लेकिन वो ऐसा अपने आप को और उत्तेजित महसूस करने के लिए भी करती हैं, महिलाओं के बनावटी ओर्गास्म मापदंड के अनुसार!  शनिवार रात को 2 बजे हैं, आप और आपकी गर्ल फ्रेंड सो रहे हैं। अचानक आप महसूस करते हैं कि आपकी गर्लफ्रेंड आपको चुम्बन कर रही है। कुछ ही पलों में ओरल सेक्स तक बात पहुँच गयी और आपने पाया कि आपकी गर्लफ्रेंड शारीरिक आनंद के सागर में गोते खा रही है और आँहें भर रही है। आपको लगता है कि वो अब ओर्गास्म से ज़यादा दूर नहीं और जब ओर्गास्म होता है तो आप भांप लेते हैं।  क्या वाकई?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेक्स के बाद एलर्जी?</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/allergy-after-sex-should-not-be-ignored-relationship-news-hindi/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2016 19:13:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/allergy-after-sex-should-not-be-ignored-relationship-news-hindi/</guid>
      <description>कई बार आपके सामने ऐसी स्थिति आ जाती है जिसकी आपने कभी कल्पना भी नहीं की होती है। खासतौर पर जब बात हो आपके दांपत्‍य जीवन की।  क्‍या आप कभी कल्‍पना कर सकते हैं कि कोई महिला अपने पति के शुक्राणुओं से एलर्जी का शिकार हो सकती है, जिसके चलते महिला के दांपत्य जीवन पर खतरा मंडराने लगता है?  जी हां, आप पढ़कर चौंक गए होंगे? लेकिन हाल ही में एक ऐसा ही मामला सामने आया है। एक महिला को हाल ही में पता चला कि उसको होने वाली एलर्जी का कारण उसके पति के स्‍पर्म है।  हाल ही में 35 वर्षीय क्‍लारा की शादी जेफ से हुई है। दरअसल, क्लारा प्लाज्मा हाइपरसेंसीटिविटी की शिकार हैं।  इस कारण से क्‍लारा को अपने पति जेफ के वीर्य में पाए जाने वाला प्रोटीन परेशान करता है। इतना ही नहीं, कंडोम का इस्तेमाल करने पर भी क्‍लारा को इस एलर्जी से मुक्ति नहीं मिलती।  क्लारा बताती हैं कि सेक्‍स संबंध बनाने के बाद उनके जननांग पर तेज जलन होती है और सूजन के साथ लाल चकत्ते पड़ जाते हैं।  क्‍लारा ने शुरूआत में समझा कि वह किसी गुप्त रोग की चपेट में आ गई हैं। लेकिन जांच के बाद पता चला कि उन्हें अपने पति के सीमन से एलर्जी है।  एलर्जी से परेशान क्‍लारा फिलहाल ट्रीटमेंट ले रही है और इससे उन्‍हें आराम भी है। गौरतलब है कि अकेले अमेरिका में तकरीबन चालीस हजार महिलाएं सेमीनल प्लाज्मा हाइपरसेंसीटिविटी की शिकार हैं।  अब कभी आपको सेक्‍स के बाद एलर्जी की शिकायत हो तो उसे हल्‍के में ना लें बल्कि डॉक्‍टर को तुरंत दिखाएं। </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>