<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>टिप्स और भ्रांतियां on Latest</title>
    <link>https://thebedroomdairies.github.io/categories/%E0%A4%9F%E0%A4%BF%E0%A4%AA%E0%A5%8D%E0%A4%B8-%E0%A4%94%E0%A4%B0-%E0%A4%AD%E0%A5%8D%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%82%E0%A4%A4%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/</link>
    <description>Recent content in टिप्स और भ्रांतियां on Latest</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Mar 2016 18:47:57 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://thebedroomdairies.github.io/categories/%E0%A4%9F%E0%A4%BF%E0%A4%AA%E0%A5%8D%E0%A4%B8-%E0%A4%94%E0%A4%B0-%E0%A4%AD%E0%A5%8D%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%82%E0%A4%A4%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>कैसे जानें, वो वर्जिन है या नहीं</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/how-do-i-know-if-she-s-a-virgin-relationship-news-hindi-ag/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2016 18:47:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/how-do-i-know-if-she-s-a-virgin-relationship-news-hindi-ag/</guid>
      <description>अक्सर लड़कों के मन में ये सवाल उठता रहता है कि वे कैसे जानें कि लड़की वर्जिन है ये नहीं? हाल ही में निखिल ने भी हमारी एक्सपर्ट से पूछा कि कैसे पता लगाया जा सकता है कि लड़की वर्जिन है या नहीं। जानिए, हमारी एक्सपर्ट इस बारे में क्या कहती हैं?  पर बबली आंटी लिखती हैं कि अगर आप वाकई जानना चाहते हैं कि लड़की वर्जिन है या नहीं?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>&#39;फीमेल कंडोम&#39; नहीं हो पाए इतने पॉपुलर!</title>
      <link>https://thebedroomdairies.github.io/why-are-so-few-female-condoms-available-relationship-news-hindi-ag/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2016 18:34:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://thebedroomdairies.github.io/why-are-so-few-female-condoms-available-relationship-news-hindi-ag/</guid>
      <description>फीमेल कंडोम सुरक्षित सेक्स के लिए बहुत ज्यादा पॉपुलर नहीं है। क्या आप जानते हैं ऐसा क्यों? जानिए, आखिर क्यों पॉपुलर नहीं है फीमेल कंडोम।  महंगे होने के कारण महिला कंडोम के विकल्प बहुत कम उपलब्‍ध है। साथ ही महिला कंडोम को पुरुष कंडोम के मुकाबले अधिक सख्त होता है। इतना ही नहीं , पुरुष कंडोम के मुकाबले महिला कंडोम को बनाना ज्यादा क‌ठिन है।  शोधकर्ताओं ने रिसर्च के दौरान ये पता लगाया था कि वाकई फीमेल कंडोम का निर्माण एक कठिन चुनौती है। यूं तो फीमेल कंडोम छह तरह के होते हैं। क्यूपिड , रेडी FC, FC1, FC2, फोनर्स और पैंटी कंडोम।  इसमें से आपने FC1 और FC2 महिला कंडोम का नाम ही सुना होगा। ऐसा इसलिए क्योंकि ये दोनों कंडोम दो बड़ी अंतर्राष्ट्रीय संस्‍थानों यूनाइटेड नेशन हेल्‍थ ऑर्गेनइजेशन डब्‍ल्यूएचओ ( WHO) और अमेरिकन फूड एंड ड्रग एडमिनिस्टट्रेशन यूएस एफडीए (US FDA) से मान्यता प्राप्त हैं। बाकी महिला कंडोम को छोटी संस्‍थाओं ने ही मंजूरी दी है। </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>